--------------
The result of my research is in the next JSON list with the source URL and the content in each finding:

[
    {
        "url": "http://titan.physx.u-szeged.hu/tamop411c/public_html/L%C3%A9zerek%20az%20orvostudom%C3%A1nyban/108_szrtelents.html",
        "content": "Az Amerikai Eszt\u00e9tikai Plasztikai Seb\u00e9sz T\u00e1rsas\u00e1g (ASAPS) szerint 2008-ban a\nl\u00e9zeres sz\u00c5\u0091rtelen\u00edt\u00e9s volt a m\u00e1sodik legn\u00e9pszer\u00c5\u00b1bb kozmetikai beavatkoz\u00e1s a\nbotulinum toxin A injekci\u00f3k ut\u00e1n. Hab\u00e1r a sz\u00c5\u0091rzet eloszl\u00e1sa, s\u00c5\u00b1r\u00c5\u00b1s\u00e9ge \u00e9s\nsz\u00edne nem \u00e9s genetikai h\u00e1tt\u00e9r \u00e1ltal meghat\u00e1rozott tulajdons\u00e1g, a meg\u00edt\u00e9l\u00e9se \u00e9s\na sz\u00fcks\u00e9gess\u00e9ge m\u00e9gis gyakran t\u00e1rsadalmi \u00e9s kultur\u00e1lis norm\u00e1k f\u00fcggv\u00e9nye.\nKifejezetten er\u00c5\u0091s sz\u00c5\u0091rzet a h\u00e1tt\u00e9rben megb\u00faj\u00f3 endokrinol\u00f3giai probl\u00e9ma\nt\u00fcnete lehet, de kialakulhat bizonyos gy\u00f3gyszerek mell\u00e9khat\u00e1sak\u00e9nt is, ez\u00e9rt a\nfotoepil\u00e1ci\u00f3t megel\u00c5\u0091z\u00c5\u0091en c\u00e9lszer\u00c5\u00b1 a lehets\u00e9ges etiol\u00f3giai okokat\nkivizsg\u00e1lni. A legt\u00f6bb ember kozmetikai okokb\u00f3l v\u00e1lasztja a fotoepil\u00e1ci\u00f3t,\nhogy \u00edgy cs\u00f6kkentse a nemk\u00edv\u00e1natos sz\u00c5\u0091rzet el\u00c5\u0091fordul\u00e1s\u00e1t, de vannak orvosi\nalkalmaz\u00e1sai is a l\u00e9zeres sz\u00c5\u0091rtelen\u00edt\u00e9snek, ilyen p\u00e9ld\u00e1ul a\npseudofolliculitis barbae, vagyis a borotv\u00e1lkoz\u00e1s k\u00f6vetkezt\u00e9ben kialakul\u00f3\npseudofolliculitis megel\u00c5\u0091z\u00e9se. A p\u00e1ciensek c\u00e9lkit\u00c5\u00b1z\u00e9se \u00e1ltal\u00e1ban a teljes\nsz\u00c5\u0091rtelens\u00e9g el\u00e9r\u00e9se a kezelt ter\u00fcleten, de ez gyakran el\u00e9rhetetlen. Ez\u00e9rt a\nv\u00e9gleges sz\u00c5\u0091rtelen\u00edt\u00e9s defin\u00edci\u00f3ja az FDA 1998-as meghat\u00e1roz\u00e1sa alapj\u00e1n:\n\u201e...a kezel\u00e9st k\u00f6vet\u00c5\u0091en a visszan\u00f6v\u00c5\u0091 sz\u00c5\u0091rsz\u00e1lak mennyis\u00e9g\u00e9nek hossz\u00fa t\u00e1v\u00fa,\ntart\u00f3s cs\u00f6kkent\u00e9se... \u00e9s nem sz\u00fcks\u00e9gszer\u00c5\u00b1en a kezel\u00e9si ter\u00fclet teljes\nsz\u00c5\u0091rtelens\u00e9g\u00e9nek el\u00e9r\u00e9se\u201d. Kulcsfontoss\u00e1g\u00fa, hogy a konzult\u00e1ci\u00f3k alkalm\u00e1val a\nb\u00c5\u0091rgy\u00f3gy\u00e1sz pontosan elmagyar\u00e1zza a lehets\u00e9ges eredm\u00e9nyeket, ez\u00e1ltal a\nbetegben re\u00e1lis elv\u00e1r\u00e1sok alakulhatnak ki. Bizonyos esetekben er\u00c5\u0091s, s\u00c5\u00b1r\u00c5\u00b1\nnemk\u00edv\u00e1natos sz\u00c5\u0091rzet eset\u00e9n a legjobb kimenetel egy v\u00e9konyabb, vil\u00e1gosabb\nsz\u00c5\u0091rzet kialakul\u00e1sa. A beteget t\u00e1j\u00e9koztatni kell a lehets\u00e9ges\nmell\u00e9khat\u00e1sokr\u00f3l. Kialakulhatnak t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt pigment elt\u00e9r\u00e9sek (hypo- vagy\nhyperpigment\u00e1ci\u00f3), erythema, \u00f6d\u00e9ma, diszkomfort \u00e9rz\u00e9s \u00e9s nagyon ritk\u00e1n\nhegesed\u00e9s. A fotoepil\u00e1ci\u00f3 sor\u00e1n a kibocs\u00e1tott energia szelekt\u00edven a\nsz\u00c5\u0091rt\u00fcsz\u00c5\u0091kben nyel\u00c5\u0091dik el, azon bel\u00fcl is f\u00c5\u0091k\u00e9nt az oszt\u00f3d\u00f3 sejteket\ntartalmaz\u00f3 ter\u00fcleten. A kezel\u00e9s k\u00f6vetkezt\u00e9ben a sz\u00c5\u0091rt\u00fcsz\u00c5\u0091k elpusztulnak, m\u00edg\na k\u00f6rnyez\u00c5\u0091 sz\u00f6vetek csak minim\u00e1lisan k\u00e1rosodnak. Tov\u00e1bbi melanin tartalm\u00fa\nc\u00e9lpontok lehetnek a sz\u00c5\u0091rsz\u00e1l follikul\u00e1ris szakasza, az infundibulum k\u00fcls\u00c5\u0091\ngy\u00f6k\u00e9rh\u00fcvelye \u00e9s a hajhagyma m\u00e1trixa. H\u00e1rom lehets\u00e9ges mechanizmussal\nmagyar\u00e1zz\u00e1k a sz\u00c5\u0091rt\u00fcsz\u00c5\u0091k destrukci\u00f3j\u00e1t. Az egyik a fototermikus k\u00e1rosod\u00e1s,\nmely a sz\u00c5\u0091rt\u00fcsz\u00c5\u0091 k\u00f6zvetlen h\u00c5\u0091k\u00e1rosod\u00e1s\u00e1t okozza, m\u00e1sik lehets\u00e9ges\nmechanizmus a fotomechanikus s\u00e9r\u00fcl\u00e9s, ennek sor\u00e1n l\u00f6k\u00e9shull\u00e1mok k\u00e9pz\u00c5\u0091dnek \u00e9s\na sz\u00c5\u0091rt\u00fcsz\u00c5\u0091kben \u00c5\u00b1r k\u00e9pz\u00c5\u0091dik, harmadik magyar\u00e1zat a fotok\u00e9miai k\u00e1rosod\u00e1s, a\nreakci\u00f3ban toxikus intermedierek k\u00e9pz\u00c5\u0091dnek, p\u00e9ld\u00e1ul szinglet oxig\u00e9n \u00e9s egy\u00e9b\nszabad gy\u00f6k\u00f6k. A l\u00e9zeres vagy IPL sz\u00c5\u0091rtelen\u00edt\u00e9s v\u00e9gc\u00e9lja a follikul\u00e1ris\nszerkezetben \u00e9s a k\u00f6rnyez\u00c5\u0091 sz\u00f6vetekben kialakul\u00f3 h\u00c5\u0091-induk\u00e1lta v\u00e1ltoz\u00e1sok\nl\u00e9trehoz\u00e1sa. Ezek a follikul\u00e1ris v\u00e1ltoz\u00e1sok \u00e1tmeneti n\u00f6veked\u00e9s le\u00e1ll\u00e1st vagy a\nsz\u00c5\u0091rzet v\u00e9gleges elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s\u00e1t eredm\u00e9nyezik. \u00c1tmeneti n\u00f6veked\u00e9s le\u00e1ll\u00e1sa\nakkor alakul ki, ha a kezel\u00e9s sor\u00e1n a sz\u00c5\u0091rsz\u00e1l katag\u00e9n f\u00e1zisban van, v\u00e9gleges\nelt\u00e1vol\u00edt\u00e1s sor\u00e1n a termin\u00e1lis f\u00e1zisban l\u00e9v\u00c5\u0091 sz\u00c5\u0091rsz\u00e1lban vagy follikul\u00e1ris\nfibr\u00f3zis j\u00f6n l\u00e9tre vagy pihesz\u00c5\u0091rzett\u00e9 alakul. Hab\u00e1r a melanin abszorpci\u00f3s\nspektruma 400\u20131200 nm, a legjobb fotoepil\u00e1ci\u00f3s l\u00e9zerek hull\u00e1mhossza 600\u20131100\nnm k\u00f6z\u00f6tt van. Ebben a tartom\u00e1nyban fokozottabb a f\u00e9ny melanin szelektivit\u00e1sa\n\u00e9s relat\u00edve m\u00e9lyen penetr\u00e1l a b\u00c5\u0091rbe. A sz\u00e9les ter\u00e1pi\u00e1s spektrumnak\nk\u00f6sz\u00f6nhet\u00c5\u0091en sokf\u00e9le l\u00e9zerrendszer haszn\u00e1lhat\u00f3 sz\u00c5\u0091rtelen\u00edt\u00e9sre, pl.: rubin\n(694 nm), alexandrit (755 nm), di\u00f3da (800\u2013810 nm) \u00e9s Nd:YAG (1064 nm) l\u00e9zerek,\nvalamint k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u00c5\u0091 IPL rendszerek, amelyek t\u00f6bbf\u00e9le sz\u00c5\u00b1r\u00c5\u0091vel rendelkeznek.\nA legoptim\u00e1lisabb hull\u00e1mhossz val\u00f3sz\u00edn\u00c5\u00b1leg a rubin l\u00e9zer (694 nm) spektruma,\nde a 3\u20134 ms-n\u00e1l hosszabb impulzus problematikus, ez\u00e9rt m\u00e1sik hull\u00e1mhosszat\nkell alkalmazni. A l\u00e9zeres sz\u00c5\u0091rtelen\u00edt\u00e9s biztons\u00e1gos \u00e9s hat\u00e9kony\nkivitelez\u00e9s\u00e9hez a seb\u00e9sznek alapos tud\u00e1ssal kell rendelkeznie a kezel\u00e9s sor\u00e1n\nkialakul\u00f3 l\u00e9zer-sz\u00f6vet interakci\u00f3kkal kapcsolatban, illetve a szelekt\u00edv\nfototermol\u00edzis alapelveit illet\u00c5\u0091en. Gyakorlati szempontb\u00f3l n\u00e9zve \u00fagy kell\nkiv\u00e1lasztani a l\u00e9zer berendez\u00e9st, az optim\u00e1lis impulzus id\u00c5\u0091tartamot \u00e9s az\nenergias\u00c5\u00b1r\u00c5\u00b1s\u00e9get, hogy tart\u00f3s sz\u00c5\u0091rtelen\u00edt\u00e9st \u00e9rj\u00fcnk el az epidermisz\nv\u00e9delme mellett \u00e9s minimaliz\u00e1ljuk a nem szelekt\u00edv derm\u00e1lis h\u00c5\u0091k\u00e1rosod\u00e1st. A\nnem megfelel\u00c5\u0091 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok permanens hegesed\u00e9st \u00e9s diszpigment\u00e1ci\u00f3t\neredm\u00e9nyezhetnek. Az impulzus id\u00c5\u0091tartam helyes megv\u00e1laszt\u00e1sa kritikus\njelent\u00c5\u0091s\u00e9g\u00c5\u00b1 az effekt\u00edv fotoepil\u00e1ci\u00f3ban. Az impulzus id\u00c5\u0091tartam\nbe\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1n\u00e1l figyelembe kell venni, hogy a sz\u00c5\u0091rt\u00fcsz\u00c5\u0091 termikus relax\u00e1ci\u00f3s\nideje 10\u201350 ms. Azonban az impulzus id\u00c5\u0091tartam megn\u00f6vel\u00e9se (follikul\u00e1ris\negys\u00e9g termikus relax\u00e1ci\u00f3s idej\u00e9t figyelmen k\u00edv\u00fcl hagyva) el\u00c5\u0091seg\u00edtheti a\nk\u00f6rnyez\u00c5\u0091 nem pigment\u00e1lt sejtek h\u00c5\u0091k\u00e1rosod\u00e1s\u00e1t, ami tart\u00f3sabb follikul\u00e1ris\ndestrukci\u00f3t eredm\u00e9nyezhet. Ezt az elm\u00e9letet igazolja a Q-kapcsolt l\u00e9zer\nrelat\u00edv sikertelens\u00e9ge sz\u00c5\u0091rtelen\u00edt\u00e9sre alkalmazva; hab\u00e1r a nanoszekundumos\nimpulzus id\u00c5\u0091tartam megfelel\u00c5\u0091 mennyis\u00e9g\u00c5\u00b1 energi\u00e1t ad le az egyes pigment\u00e1lt\nsejteknek, ez nem elegend\u00c5\u0091 ahhoz, hogy a follikul\u00e1ris egys\u00e9gben permanens\nv\u00e1ltoz\u00e1sok j\u00f6jjenek l\u00e9tre. \u00c1ltal\u00e1noss\u00e1gban elmondhat\u00f3, hogy az ide\u00e1lis\nimpulzus id\u00c5\u0091tartam a sz\u00c5\u0091rt\u00fcsz\u00c5\u0091 \u00e9s az epidermisz (1 ms) termikus relax\u00e1ci\u00f3s\nideje k\u00f6z\u00f6tti s\u00e1vban van. A vastagabb, s\u00f6t\u00e9tebb sz\u00c5\u0091rsz\u00e1laknak relat\u00edve\nhosszabb a termikus relax\u00e1ci\u00f3s ideje a v\u00e9konyabb, vil\u00e1gosabb sz\u00c5\u0091rsz\u00e1lakhoz\nviszony\u00edtva. Az ide\u00e1lis p\u00e1ciens a vil\u00e1gos b\u00c5\u0091rrel (I\u2013III fotot\u00edpus) \u00e9s\ns\u00f6t\u00e9tbarna, fekete sz\u00c5\u0091rzettel rendelkezik \u00c1ltal\u00e1ban nagyobb\nenergias\u00c5\u00b1r\u00c5\u00b1s\u00e9get alkalmazva hat\u00e9konyabb sz\u00c5\u0091rtelen\u00edt\u00e9s \u00e9rhet\u00c5\u0091 el. Azonban a\nnagy energias\u00c5\u00b1r\u00c5\u00b1s\u00e9g t\u00falzott kollater\u00e1lis h\u00c5\u0091 k\u00e9pz\u00c5\u0091d\u00e9s\u00e9hez vezethet, ez\u00e9rt\nc\u00e9lszer\u00c5\u00b1 a param\u00e9terek k\u00f6r\u00fcltekint\u00c5\u0091 megv\u00e1laszt\u00e1sa. Tipikus vesz\u00e9lyz\u00f3n\u00e1nak\ntekintend\u00c5\u0091 az \u00e1ll \u00e9s az ajkak (nagy a sz\u00c5\u0091rt\u00fcsz\u00c5\u0091k denzit\u00e1sa), valamint a\npigment\u00e1lt genit\u00e1lis vagy ingvin\u00e1lis r\u00e9gi\u00f3k b\u00c5\u0091re. Ha sz\u00fcks\u00e9ges, az els\u00c5\u0091\nalkalmat k\u00f6vet\u00c5\u0091 kezel\u00e9sekn\u00e9l fokozhat\u00f3 az energias\u00c5\u00b1r\u00c5\u00b1s\u00e9g. V\u00e9g\u00fcl fontos\nmegjegyezni, hogy az eszk\u00f6z\u00f6k param\u00e9tereinek be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa nem felcser\u00e9lhet\u00c5\u0091,\nm\u00e9g ugyanolyan hull\u00e1mhossz\u00fas\u00e1g\u00fa IPL vagy l\u00e9zer eset\u00e9n sem. A b\u00c5\u0091rgy\u00f3gy\u00e1sz\nfelel\u00c5\u0091ss\u00e9ge, hogy tudja, hogy a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u00c5\u0091 berendez\u00e9sekn\u00e9l melyek a\nmegfelel\u00c5\u0091 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok. A s\u00f6t\u00e9tebb b\u00c5\u0091rt\u00edpus\u00fa emberek l\u00e9zeres sz\u00c5\u0091rtelen\u00edt\u00e9se\nkev\u00e9sb\u00e9 hat\u00e9kony, mivel az epiderm\u00e1lis melanin \u201everseng\u201d a sz\u00c5\u0091rt\u00fcsz\u00c5\u0091vel. A\nIV\u2013VI b\u00c5\u0091rt\u00edpus\u00faak eset\u00e9n a hossz\u00fa impulzus\u00fa Nd:YAG l\u00e9zert tekintik a\nlegbiztons\u00e1gosabb berendez\u00e9snek. Ugyanakkor a leggyakoribb kritika a haszn\u00e1lat\nsor\u00e1n fell\u00e9p\u00c5\u0091 f\u00e1jdalom \u00e9s a relat\u00edve csek\u00e9ly hat\u00e9konys\u00e1g. Az IPL-t eredetileg\nvaszkul\u00e1ris l\u00e9zi\u00f3k kezel\u00e9s\u00e9re tervezt\u00e9k, de k\u00e9s\u00c5\u0091bb \u00fagy alak\u00edtott\u00e1k \u00e1t, hogy\nsz\u00c5\u0091rtelen\u00edt\u00e9sre is alkalmas legyen. Megfelel\u00c5\u0091 sz\u00c5\u00b1r\u00c5\u0091 haszn\u00e1lat\u00e1val a r\u00f6vid\nhull\u00e1mhossz\u00fa f\u00e9nyt elimin\u00e1lhatjuk \u00e9s a hossz\u00fa hull\u00e1mhossz\u00fa f\u00e9ny haszn\u00e1lata\nmelanin-szelekt\u00edvebb kezel\u00e9st eredm\u00e9nyez. Tov\u00e1bb\u00e1, a t\u00f6bbsz\u00f6r\u00f6s szinkroniz\u00e1lt\nimpulzus alkalmaz\u00e1sa fokozza a sz\u00c5\u0091rsz\u00e1l h\u00c5\u0091 megtart\u00e1s\u00e1t, \u00edgy szelekt\u00edv\nh\u00c5\u0091k\u00e1rosod\u00e1s j\u00f6n l\u00e9tre. Ezt a mechanizmust termokinetikus szelektivit\u00e1snak\nnevezik. Az epidermisz megfelel\u00c5\u0091 h\u00c5\u00b1t\u00e9se kritikus fontoss\u00e1g\u00fa a sz\u00c5\u0091rtelen\u00edt\u00c5\u0091\neszk\u00f6z\u00f6k haszn\u00e1lata sor\u00e1n. A h\u00c5\u00b1t\u00e9st alkalmazhatjuk a k\u00f6zvetlen\u00fcl a l\u00e9zer\nimpulzus el\u00c5\u0091tt (el\u00c5\u0091h\u00c5\u00b1t\u00e9s), az impulzussal p\u00e1rhuzamosan (paralel h\u00c5\u00b1t\u00e9s)\nvagy azt k\u00f6vet\u00c5\u0091en (ut\u00f3h\u00c5\u00b1t\u00e9s). H\u00c5\u00b1t\u00e9ssel nem csak az epidermiszt v\u00e9dj\u00fck a\nt\u00falzott felmeleged\u00e9st\u00c5\u0091l, a kezel\u00c5\u0091fej a b\u00c5\u0091rter\u00fcletet komprim\u00e1lja, ezzel\nel\u00c5\u0091seg\u00edti a sz\u00c5\u0091rt\u00fcsz\u00c5\u0091kbe jut\u00f3 l\u00e9zer energia tov\u00e1bb\u00edt\u00e1s\u00e1t. Hab\u00e1r a l\u00e9zer \u00e9s\naz IPL rendszereket gy\u00e1rt\u00f3 c\u00e9gek ezt vitatn\u00e1k, de egyik fotoepil\u00e1ci\u00f3ra\nalkalmazott berendez\u00e9s sem emelkedik ki a t\u00f6bbi k\u00f6z\u00fcl. Ugyanakkor adott\nb\u00c5\u0091rt\u00edpus \u00e9s sz\u00c5\u0091rsz\u00e1l sz\u00edn eset\u00e9n nem mindegy, hogy melyik m\u00c5\u00b1szert\nhaszn\u00e1ljuk. A vil\u00e1gosabb b\u00c5\u0091rt\u00edpus\u00faak (I\u2013III) \u00e1ltal\u00e1ban jobban reag\u00e1lnak a 755\nnm alexandrit vagy a 800 nm di\u00f3da l\u00e9zerrel t\u00f6rt\u00e9n\u00c5\u0091 kezel\u00e9sre, m\u00edg a s\u00f6t\u00e9tebb\nb\u00c5\u0091rt\u00edpus\u00faak (IV\u2013VI) eset\u00e9n az 1064 nm Nd:YAG a jobb v\u00e1laszt\u00e1s. Vizsg\u00e1latok\nalapj\u00e1n a megfelel\u00c5\u0091 energias\u00c5\u00b1r\u00c5\u00b1s\u00e9g megv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1val \u00e9s t\u00f6bbsz\u00f6ri kezel\u00e9ssel\n\u00e1ltal\u00e1ban hasonl\u00f3 eredm\u00e9nyeket \u00e9rhet\u00fcnk el k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u00c5\u0091 rendszerek eset\u00e9n is.\nF\u00fcggetlen\u00fcl att\u00f3l, hogy l\u00e9zert vagy IPL-t haszn\u00e1lunk a tart\u00f3s sz\u00c5\u0091rtelens\u00e9g\nel\u00e9r\u00e9s\u00e9hez sorozatos kezel\u00e9s sz\u00fcks\u00e9ges. \u00c1ltal\u00e1ban 3\u20138 alkalom aj\u00e1nlott 6\u201310\nhetes megszak\u00edt\u00e1sokkal. 6 h\u00f3nappal a kezel\u00e9st k\u00f6vet\u00c5\u0091en 70\u201390%-os\nsz\u00c5\u0091rtelens\u00e9g \u00e9rhet\u00c5\u0091 el. Ahogy azt kor\u00e1bban m\u00e1r eml\u00edtett\u00fck fotoepil\u00e1ci\u00f3s\nkezel\u00e9sre az \u201eide\u00e1lis\u201d beteg vil\u00e1gos b\u00c5\u0091rrel \u00e9s s\u00f6t\u00e9t sz\u00c5\u0091rzettel rendelkezik.\nHossz\u00fat\u00e1von a l\u00e9zeres sz\u00c5\u0091rtelen\u00edt\u00e9s ann\u00e1l hat\u00e9konyabb, min\u00e9l magasabb a beteg\neumelanin szintje. \u00dajabb kutat\u00e1sok sor\u00e1n pr\u00f3b\u00e1lkoztak a nem pigment\u00e1lt, \u00c5\u0091sz\nvagy feh\u00e9r sz\u00c5\u0091rzet kezel\u00e9s\u00e9vel, de ezek kev\u00e9s sikerrel j\u00e1rtak. A fotoepil\u00e1ci\u00f3\negyik gyakori, j\u00f3l dokument\u00e1lt mell\u00e9khat\u00e1sa a kezel\u00e9st k\u00f6vet\u00c5\u0091en fell\u00e9p\u00c5\u0091\nparadox hypertrichosis. Ezt leggyakrabban III-as vagy IV-es b\u00c5\u0091rt\u00edpus\u00fa s\u00f6t\u00e9t\npehelysz\u00c5\u0091rzet\u00c5\u00b1 mediterr\u00e1n, hisp\u00e1n vagy \u00e1zsiai felmen\u00c5\u0091kkel rendelkez\u00c5\u0091\nbetegek eset\u00e9n \u00edrt\u00e1k le. Megjegyezn\u00e9nk, hogy ez b\u00e1rmely l\u00e9zer vagy IPL\nrendszer haszn\u00e1lata eset\u00e9n el\u00c5\u0091fordulhat. Korai esetismertet\u00e9sek felvetett\u00e9k,\nhogy hyperandrogenemia szerepet j\u00e1tszhat a kialakul\u00e1s\u00e1ban. Az eddigi\nlegnagyobb 750 beteget \u00e9rint\u00c5\u0091 retrospekt\u00edv vizsg\u00e1latban a paradox\nhypertrichosis \u00e1ltal\u00e1nos incidenci\u00e1ja 4,5% volt. Az \u00e9rintettek III-as vagy IV-\nes b\u00c5\u0091rt\u00edpussal rendelkeztek \u00e9s leggyakrabban az arcon \u00e9s a nyakon\njelentkeztek a t\u00fcnetek. A sz\u00c5\u0091rzet n\u00f6veked\u00e9s \u00e1ltal\u00e1ban a kezelt ter\u00fcletek\nhat\u00e1r\u00e1n alakult ki. A fotoepil\u00e1ci\u00f3t k\u00f6vet\u00c5\u0091 lok\u00e1lis gyullad\u00e1sos v\u00e1laszreakci\u00f3\n\u00e9s a l\u00e9zeres kezel\u00e9s sor\u00e1n leadott szubter\u00e1pi\u00e1s energias\u00c5\u00b1r\u00c5\u00b1s\u00e9g \u00e1llhat ennek\nh\u00e1tter\u00e9ben. A paradox hypertrichosis megsz\u00fcntethet\u00c5\u0091 nagy energias\u00c5\u00b1r\u00c5\u00b1s\u00e9g\u00c5\u00b1\nQ-kapcsolt Nd:YAG l\u00e9zer kezel\u00e9ssel, amely sor\u00e1n a sz\u00c5\u0091rsz\u00e1lak fotomechanikai\nk\u00e1rosod\u00e1sa j\u00f6n l\u00e9tre. Fotoepil\u00e1ci\u00f3 el\u00c5\u0091tt a b\u00c5\u0091r megfelel\u00c5\u0091 el\u00c5\u0091k\u00e9sz\u00edt\u00e9se\nfokozza a kezel\u00e9s sikeress\u00e9g\u00e9t. A napbarn\u00edtott b\u00c5\u0091r kezel\u00e9se komoly\nsz\u00f6v\u00c5\u0091dm\u00e9nyekhez vezethet, pl.: \u00e9g\u00e9s, hegesed\u00e9s \u00e9s maradand\u00f3 pigment\nelt\u00e9r\u00e9sek. Naps\u00fct\u00f6tte ter\u00fcleteken \u00e9l\u00c5\u0091 betegek eset\u00e9n aj\u00e1nlott a l\u00e9zer\nter\u00e1pi\u00e1t megel\u00c5\u0091z\u00c5\u0091en n\u00e9h\u00e1ny h\u00e9tig sz\u00e9les spektrum\u00fa naptej haszn\u00e1lata, \u00e9s a\nlebarnul\u00e1s elker\u00fcl\u00e9se a fotoepil\u00e1ci\u00f3 el\u00c5\u0091tt \u00e9s ut\u00e1n, hogy megel\u00c5\u0091zz\u00e9k az\nesetleges posztinflammatorikus hyperpigment\u00e1ci\u00f3 kialakul\u00e1s\u00e1t. A l\u00e9zeres\nsz\u00c5\u0091rtelen\u00edt\u00e9st megel\u00c5\u0091z\u00c5\u0091en nem szabad a teljes sz\u00c5\u0091rsz\u00e1lat elt\u00e1vol\u00edtani\n(csipeszel\u00e9ssel, gyant\u00e1z\u00e1ssal, epil\u00e1torral), mivel a sz\u00c5\u0091rt\u00fcsz\u00c5\u0091ben nem marad\nsz\u00c5\u0091rsz\u00e1l (kromof\u00f3r), ami a f\u00e9nyenergi\u00e1t elnyelhetn\u00e9. Borotv\u00e1lkoz\u00e1s vagy\nsz\u00c5\u0091rtelen\u00edt\u00c5\u0091 kr\u00e9mek haszn\u00e1lata megengedett. A borotv\u00e1lt sz\u00c5\u0091rzet tov\u00e1bbi\nel\u00c5\u0091nye, hogy cs\u00f6kkenti az epidermisz h\u00c5\u0091k\u00e1rosod\u00e1s\u00e1t a l\u00e9zeres kezel\u00e9s alatt.\nMivel a betegek f\u00e1jdalom k\u00fcsz\u00f6be v\u00e1ltoz\u00f3, ez\u00e9rt a fotoepil\u00e1ci\u00f3t megel\u00c5\u0091z\u00c5\u0091en\nalkalmazhatunk lok\u00e1lis anesztetikumokat a diszkomfort enyh\u00edt\u00e9s\u00e9re. Fontos a\nbetegek komfort \u00e9rzet\u00e9nek szem el\u00c5\u0091tt tart\u00e1sa a beavatkoz\u00e1s alatt, ugyanakkor\nel\u00c5\u0091fordultak hal\u00e1lesetek er\u00c5\u0091s lok\u00e1lis f\u00e1jdalomcsillap\u00edt\u00f3k fel\u00fcgyelet n\u00e9lk\u00fcli\nhaszn\u00e1lata miatt. A kezel\u00e9s sor\u00e1n a seb\u00e9sznek folyamatosan figyelni kell a\nb\u00c5\u0091r l\u00e9zer energi\u00e1ra adott reakci\u00f3j\u00e1t \u00e9s ennek megfelel\u00c5\u0091en v\u00e1ltoztatni a\nberendez\u00e9s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait, ha sz\u00fcks\u00e9ges. Megfelel\u00c5\u0091 param\u00e9terek be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa\neset\u00e9n perifollikul\u00e1ris erythema \u00e9s fok\u00e1lis \u00f6d\u00e9ma j\u00f6n l\u00e9tre. A seb\u00e9sznek\nfokozottan figyelni kell kifeh\u00e9red\u00e9s, h\u00f3lyagosod\u00e1s vagy p\u00f6rk\u00f6s\u00f6d\u00e9s b\u00e1rmilyen\njel\u00e9re. A leggyakoribb v\u00e9szj\u00f3sl\u00f3 megfigyel\u00e9s az epidermisz sz\u00fcrk\u00e9s vagy feh\u00e9r\nelsz\u00ednez\u00c5\u0091d\u00e9se. Ennek h\u00e1tter\u00e9ben a dermisz h\u00c5\u0091k\u00e1rosod\u00e1sa \u00e1ll, ami t\u00fal nagy\nenergias\u00c5\u00b1r\u00c5\u00b1s\u00e9g hat\u00e1s\u00e1ra alakul ki. L\u00e9trej\u00f6het tov\u00e1bb\u00e1 h\u00f3lyag k\u00e9pz\u00c5\u0091d\u00e9s \u00e9s\nepiderm\u00e1lis nekr\u00f3zis, illetve s\u00falyos esetekben kialakulhat derm\u00e1lis nekr\u00f3zis\n\u00e9s kifejezett hegesed\u00e9s. Hab\u00e1r a fotoepil\u00e1ci\u00f3t \u00e1ltal\u00e1ban szakemberek v\u00e9gzik,\nmegjelentek az otthon alkalmazhat\u00f3 l\u00e9zeres sz\u00c5\u0091rtelen\u00edt\u00e9sre kifejlesztett\neszk\u00f6z\u00f6k. El\u00c5\u0091ny\u00fck, hogy kev\u00e9sb\u00e9 k\u00f6lts\u00e9gesek \u00e9s a beteg sz\u00e1m\u00e1ra k\u00e9nyelmesebb\nmegold\u00e1st jelentenek. Ugyanakkor az orvosok k\u00f6r\u00e9ben aggodalomra ad okot, hogy\nvajon a laikus megfelel\u00c5\u0091en haszn\u00e1lja-e az otthon alkalmazhat\u00f3 k\u00e9sz\u00fcl\u00e9ket.\nHab\u00e1r kev\u00e9s az erre vonatkoz\u00f3 irodalom, de v\u00e9geztek egy vizsg\u00e1latot, amelyben\na betegek saj\u00e1t magukat kezelt\u00e9k \u00e9s majdnem mindenkinek siker\u00fclt megfelel\u00c5\u0091en\nalkalmazni a berendez\u00e9st. Tov\u00e1bb\u00e1 a megfigyelt mell\u00e9khat\u00e1sok p\u00e9ld\u00e1ul hyper- \u00e9s\nhypopigment\u00e1ci\u00f3, p\u00f6rk\u00f6s\u00f6d\u00e9s \u00e9s h\u00f3lyagosod\u00e1s \u00e1tmenetiek voltak \u00e9s a vizsg\u00e1lat\nk\u00f6vetkeztet\u00e9se alapj\u00e1n teljesen megsz\u00c5\u00b1ntek. Az otthoni eszk\u00f6z\u00f6knek nem\nmegfelel\u00c5\u0091 b\u00c5\u0091rt\u00edpuson, illetve napbarn\u00edtott b\u00c5\u0091r\u00f6n val\u00f3 alkalmaz\u00e1sa\nkontraindik\u00e1lt. A betegeket fokozott felel\u00c5\u0091ss\u00e9g terheli ezen eszk\u00f6z\u00f6k\nhaszn\u00e1lata eset\u00e9n. B\u00e1rmely berendez\u00e9s haszn\u00e1lata sor\u00e1n el\u00c5\u0091fordulhatnak\nkomplik\u00e1ci\u00f3k, a hajs\u00fct\u00c5\u0091 vas p\u00e9ld\u00e1ul l\u00e9nyegesen vesz\u00e9lyesebb haszn\u00e1lati\neszk\u00f6z, ez\u00e9rt nem szabad az emberek (ezekkel val\u00f3 vissza\u00e9l\u00e9si) k\u00e9pess\u00e9geit\nal\u00e1becs\u00fclni.\n\n"
    },
    {
        "url": "https://szortelenitesipl.hu/ipl-szortelenites/lezeres-szortelenites/",
        "content": "Aki megunta az ideiglenes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 elj\u00e1r\u00e1sokkal (pl. borotva, sz\u0151rtelen\u00edt\u0151\nkr\u00e9m) v\u00e9gzett, 2-3 naponta ism\u00e9tl\u0151d\u0151 sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9st, vagyis az \u00e1lland\u00f3\nborost\u00e1s, sz\u00far\u00f3s \u00e9rz\u00e9st, vagy a gyant\u00e1z\u00e1s ut\u00e1n felbukkan\u00f3, begyulladt\nsz\u0151rt\u00fcsz\u0151ket, az biztosan nagy \u00f6r\u00f6mmel fogadta a tart\u00f3s sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9pek\nmegjelen\u00e9s\u00e9t. Az egyik ilyen sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 m\u00f3dszer a l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s,\nmelynek \u00e9pp\u00fagy vannak el\u0151nyei, mint h\u00e1tr\u00e1nyai. A tart\u00f3s sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9st\nels\u0151k\u00e9nt a l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9ssel tudt\u00e1k megoldani a szakemberek. Ez a\nsz\u0151rtelen\u00edt\u0151 kezel\u00e9s fokozatosan egyre lejjebb szor\u00edtja az akt\u00edv sz\u0151rt\u00fcsz\u0151k\nsz\u00e1m\u00e1t, \u00e9s tart\u00f3s sz\u0151rtelens\u00e9ghez vezet. A l\u00e9zert az orvostudom\u00e1nyban t\u00f6bb\nmint 50 \u00e9ve alkalmazz\u00e1k, sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9sre pedig kb. 20 \u00e9ve haszn\u00e1lj\u00e1k. Jelenleg\na tart\u00f3s sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 hat\u00e1s m\u00e1r k\u00e9t hat\u00e9kony m\u00f3dszerrel oldhat\u00f3 meg, a l\u00e9zeres\nsz\u0151rtelen\u00edt\u00e9ssel \u00e9s az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel. Azt viszont \u00e9rdemes\ntudni, hogy minden tart\u00f3s sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 m\u00f3dszer t\u00f6bbsz\u00f6ri kezel\u00e9sen alapul,\nmivel csak az anag\u00e9n (n\u00f6vekv\u0151) f\u00e1zisban l\u00e9v\u0151 sz\u0151rsz\u00e1lakra hat, \u00edgy a kezelt\nter\u00fcletekre t\u00f6bbsz\u00f6r vissza kell t\u00e9rni. A l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s sor\u00e1n a\nkezel\u0151fejb\u0151l kibocs\u00e1tott l\u00e9zerf\u00e9ny a kezelt ter\u00fclet legs\u00f6t\u00e9tebb r\u00e9sz\u00e9ben\nelnyel\u0151dik. Mivel a b\u0151rfel\u00fclet vil\u00e1gos, a sz\u0151rzet pedig s\u00f6t\u00e9tebb, a l\u00e9zer a\nsz\u0151rsz\u00e1lak fest\u00e9kanyag\u00e1ban, a melaninban nyel\u0151dik el, majd a sz\u0151rt\u00fcsz\u0151ben h\u0151v\u00e9\nalakul (kb. 70 C fokon), \u00e9s ki\u00e9geti, roncsolja a sz\u0151rt\u00fcsz\u0151ben l\u00e9v\u0151\nm\u00e1trixsejteket, melyek nem hoznak l\u00e9tre t\u00f6bb sz\u0151rsz\u00e1lat. A kezel\u00e9s alatt\n\u00e9szrevehet\u0151 eredm\u00e9ny nincsen, viszont a l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s ut\u00e1n k\u00e9t h\u00e9ttel\nelkezd kihullani a sz\u0151rzet, a tart\u00f3s sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 hat\u00e1s pedig \u00e9vekig kitart.\nL\u00e9zeres sz\u0151rteeln\u00edt\u00e9s \u00e1ra egy \u00e9v alatt (kozmetik\u00e1ban): 500.000 Ft-t\u00f3l Ne\ncs\u00fcggedj, ha a l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s valahogy m\u00e9gsem t\u0171nik Neked val\u00f3\nmegold\u00e1snak. Nem csak ez az egyetlen tart\u00f3s sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 elj\u00e1r\u00e1s, az IPL\nsz\u0151rtelen\u00edt\u0151 vagy m\u00e1s n\u00e9ven a villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel ugyanis\ngyorsabban \u00e9s m\u00e9g kev\u00e9sb\u00e9 f\u00e1jdalmasan lehet az \u00e9vekig tart\u00f3 sz\u0151rtelens\u00e9get\nel\u00e9rni. Nem utols\u00f3 sorban pedig az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9p haszn\u00e1lata olyannyira\nbiztons\u00e1gos, hogy napjainkban m\u00e1r otthonod k\u00e9nyelm\u00e9ben is v\u00e9gezheted a\nvillan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 kezel\u00e9seket \u2013 saj\u00e1t, otthoni haszn\u00e1latra\nkifejlesztett IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9p seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel. Szeretn\u00e9l egy saj\u00e1t IPL\nsz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9pet, de fogalmad sincs, hogyan indulj el? Mi alapj\u00e1n kellene\nkiv\u00e1lasztanod a Sz\u00e1modra megfelel\u0151t \u00e9s egy\u00e1ltal\u00e1n milyen opci\u00f3id vannak? Ne\nagg\u00f3dj, mi seg\u00edt\u00fcnk! \u00d6sszegy\u0171jt\u00f6tt\u00fcnk Neked minden fontos krit\u00e9riumot \u00e9s\nlehet\u0151s\u00e9get, Te csak n\u00e9zd meg \u00e9s hozd meg a megfelel\u0151 d\u00f6nt\u00e9st! T\u00f3th \u00c1gnes 5+1\nok, ami\u00e9rt az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k okosabb v\u00e1laszt\u00e1s Az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s\naz ut\u00f3bbi \u00e9vek egyik leghat\u00e9konyabb kezel\u00e9se tart\u00f3s sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9sre. Ahogy a\ntechnol\u00f3gia fejl\u0151dik, egyre Akne, pattan\u00e1sok, gyullad\u00e1sok teszik megjelen\u00e9sed\nt\u00f6k\u00e9letlenn\u00e9, \u00e9s gy\u00f6t\u00f6r a f\u00e1jdalom? Visszamaradt hegeidt\u0151l sehogy sem tudsz\nszabadulni? IPL akne kezel\u00e9s elhozhatja az \u00e1h\u00edtott javul\u00e1st! Cikk\u00fcnkben\n\u00f6sszeszedt\u00fck, A b\u0151r\u00f6reged\u00e9ssel el\u0151bb-ut\u00f3bb mindenkinek szembe kell n\u00e9znie \u2013 az\nIPL b\u0151rmeg\u00faj\u00edt\u00e1s pedig egyre elterjedtebb kezel\u00e9s b\u0151rfiatal\u00edt\u00e1sra. M\u00e9gis, mit\nlehet kihozni bel\u0151le? Hogyan m\u0171k\u00f6dnek a kezel\u00e9sek? Mi a k\u00f6z\u00f6s a sz\u0151rsz\u00e1lakban,\nakn\u00e9ban, gyullad\u00e1sokban, kezd\u0151d\u0151 r\u00e1ncokban pigmentfoltokban \u00e9s kirajzol\u00f3d\u00f3\nhajsz\u00e1lerekben? Az, hogy mindegyikt\u0151l \u00e9vekre megszabad\u00edt egy IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151\ng\u00e9p! De m\u00e9gis hogyan F\u00e1jdalom, irrit\u00e1ci\u00f3, kipattogz\u00e1s, sz\u0151rben\u00f6v\u00e9s \u2013 ezen\nszavak ugranak be el\u0151sz\u00f6r intim sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s kapcs\u00e1n. Nem csoda, hogy a\nv\u00e9gleges intim sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s mennyire keresett \u2013 ennek kiv\u00e1l\u00f3 T\u00e9ged is\n\u0151r\u00fcletbe kerget a ny\u00e1ri fels\u0151id al\u00f3l kikandik\u00e1l\u00f3 h\u00f3naljsz\u0151r? E ter\u00fclet\nsz\u0151rtelen\u00edt\u00e9se bosszant\u00f3 tev\u00e9kenys\u00e9g, sziszifuszi munka \u2013 f\u0151leg, hogy l\u00e1that\u00f3\nhelyen van. A b\u00e1rsonyosan V\u00e9gre itt a ny\u00e1r! Ebben az id\u0151szakban k\u00fcl\u00f6n\u00f6s\ngondunk van megjelen\u00e9s\u00fcnkre, a sz\u0151rtelens\u00e9g pedig priorit\u00e1st \u00e9lvez. A sors\nfintora, hogy \u00e9pp ebben az id\u0151szakban nem Tart\u00f3s sz\u0151rtelens\u00e9g el\u00e9r\u00e9s\u00e9nek\nbiztos eszk\u00f6ze az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151. Hisz ki ne v\u00e1gyna r\u00e1, hogy b\u0151re \u00e9vekig\nb\u00e1rsonyosan sima maradjon? Van azonban p\u00e1r hiba, ami cs\u00f6kkenti Kik vagyunk?\nT\u00f6bb mint 12 \u00e9ve minden napunkat annak szentelj\u00fck, hogy pr\u00e9mium\nk\u00e9sz\u00fcl\u00e9keinkkel val\u00f3di, v\u00e1ltoz\u00e1st hozzunk sz\u00e9ps\u00e9g\u00e1pol\u00e1si rutinodba! Vel\u00fcnk nem\nkell lemondanod a szalonok ny\u00fajtotta kezel\u00e9sekr\u0151l, hiszen minden \u00e1ltalunk\nforgalmazott k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k a ma ismert leghat\u00e9konyabb technol\u00f3gi\u00e1kat alkalmazza\u2026\nK\u00d6VESS MINKET! KIEMELT CIKK Csatlakozz hozz\u00e1nk! \u00c9rtes\u00fclj els\u0151k\u00e9nt \u00faj\nbejegyz\u00e9seinkr\u0151l! Legut\u00f3bbi bejegyz\u00e9seink C\u00edmk\u00e9k Innovat\u00edv term\u00e9kek, t\u00f6bb ezer\nel\u00e9gedett \u00fcgyf\u00e9l Term\u00e9kek rakt\u00e1rr\u00f3l azonnali sz\u00e1ll\u00edt\u00e1ssal Fordulj hozz\u00e1nk\nbizalommal v\u00e1laszt\u00e1sod el\u0151tt vagy haszn\u00e1lat k\u00f6zben is! Jelentkezz kezel\u00e9sre &\ntan\u00e1csad\u00e1sra, v\u00e1runk buda\u00f6rsi bemutat\u00f3term\u00fcnkbe! Adatv\u00e9delem, Jogi\nnyilatkozat, \u00c1SZF 2012-2023 ForeverSkin IPL\u00ae / \u00a9 Minden jog fenntartva. Add\nmeg e-mail c\u00edmed, neved \u00e9s teszteld szerencs\u00e9det! Add meg e-mail c\u00edmed, neved\n\u00e9s teszteld szerencs\u00e9det! Ahhoz, hogy a lehet\u0151 legjobb b\u00f6ng\u00e9sz\u00e9si \u00e9lm\u00e9nyben\nlehessen r\u00e9szed ez a weboldal s\u00fctiket \u00e9s hasonl\u00f3 technol\u00f3gi\u00e1kat haszn\u00e1l.\n\n"
    },
    {
        "url": "https://szortelenitesipl.hu/ipl-szortelenites/villanofenyes-szortelenito-hasznalata/",
        "content": "Napjainkban a magabiztos, nagyv\u00e1rosi n\u0151 (\u00e9s f\u00e9rfi!) nem engedheti meg mag\u00e1nak,\nhogy az itt-ott felbukkan\u00f3 ideges\u00edt\u0151 sz\u0151rsz\u00e1lak elronts\u00e1k a megjelen\u00e9s\u00e9t. Nem\nv\u00e9letlen, hogy mostan\u00e1ban egyre nagyobb az \u00e9rdekl\u0151d\u00e9s a tart\u00f3s sz\u0151rtelen\u00edt\u0151\nm\u00f3dszerek ir\u00e1nt, hiszen mindenki selymes, sima b\u0151rre v\u00e1gyik. Ismerj\u00fck meg\nezeket a tart\u00f3s sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 m\u00f3dszereket alaposabban! Az \u00f6r\u00f6k k\u00e9rd\u00e9s: hogyan\nszabadulhatunk meg a fr\u00e1nya sz\u0151r\u00f6kt\u0151l?K\u00e9tf\u00e9lek\u00e9ppen: \u201eA l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s\nkb. 20 \u00e9ve, az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s pedig kb. 10 \u00e9ve \u2019\u2019\u00edrtja\u2019\u2019 a sz\u0151r\u00f6ket\nvil\u00e1gszerte. Mindk\u00e9t sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 m\u00f3dszer azon alapul, hogy a sz\u0151rt\u00fcsz\u0151ben a\nsz\u0151rsz\u00e1l s\u00f6t\u00e9t pigmentje (melanin) elnyeli a kibocs\u00e1jtott l\u00e9zer vagy IPL\nf\u00e9nyt. Ez a f\u00e9ny h\u0151v\u00e9 alakul, \u00e9s a s\u00f6t\u00e9t sz\u00edn\u0171 sz\u0151rsz\u00e1lakat gyakorlatilag\nki\u00e9geti, majd a sz\u0151rn\u00f6veked\u00e9st inakt\u00edvv\u00e1 teszi. \u00cdgy teszi lehet\u0151v\u00e9 a tart\u00f3s,\n\u00e9vekig tart\u00f3 sz\u0151rtelens\u00e9get a kezelt testr\u00e9szen\u201d \u2013 mondta Dr. Guly\u00e1s Tam\u00e1s, az\notthoni IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s orvos-szak\u00e9rt\u0151je. Aprop\u00f3, s\u00f6t\u00e9t sz\u0151rsz\u00e1lak: a l\u00e9zer\n\u00e9s az IPL is akkor m\u0171k\u00f6dik a legjobban, ha a sz\u0151r min\u00e9l s\u00f6t\u00e9tebb \u00e9s a b\u0151r\nmin\u00e9l vil\u00e1gosabb. Teh\u00e1t fekete, barna \u00e9s vil\u00e1gosbarna sz\u0151r eset\u00e9ben a\nlegeredm\u00e9nyesebb a l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 \u00e9s az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 is, ha\nmindehhez min\u00e9l vil\u00e1gosabb b\u0151rsz\u00edn t\u00e1rsul. Sajnos sz\u0151k\u00e9knek, \u0151szeknek nem\nalkalmas se az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151, se a l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u0151, mert az \u0151\nsz\u0151rzet\u00fckben nincs elegend\u0151 melanin. J\u00f3llehet a l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s \u00e9s az\nIPL sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s is \u00e9vekig megoldja a sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s probl\u00e9m\u00e1j\u00e1t a sz\u0151rsz\u00e1lak\n\u00fajrak\u00e9pz\u0151d\u00e9s\u00e9nek megg\u00e1tol\u00e1s\u00e1val, de az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s j\u00f3val k\u00edm\u00e9letesebb\n(nem k\u00e1ros\u00edtja a b\u0151r fel\u00fclet\u00e9t, csak a sz\u0151rsz\u00e1lakat semmis\u00edti meg), gyorsabb,\nvalamint f\u00e1jdalommentesebb, mint a l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s; nem besz\u00e9lve arr\u00f3l,\nhogy p\u00e9nzt\u00e1rcabar\u00e1tabb is. A l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s \u00e9s IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s\n\u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s\u00e1r\u00f3l b\u0151vebben itt olvashatsz! Az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel\n\u00e9vekre megszabadulhatsz a sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s folyamatos ny\u0171g\u00e9t\u0151l, viszont tudnod\nkell, hogy ez sem egyik napr\u00f3l a m\u00e1sikra t\u00f6rt\u00e9nik. Ahhoz, hogy el tudd \u00e9rni az\n\u00e1h\u00edtott sz\u0151rtelen \u00e9letet, bizony el\u0151tte kitart\u00f3an v\u00e9gig kell csin\u00e1lnod az IPL\nsz\u0151rtelen\u00edt\u0151 k\u00far\u00e1t (vagy m\u00e1s n\u00e9ven a villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 k\u00far\u00e1t). Persze\nnem kell megijedni, ez nem olyan megterhel\u0151, mint ahogyan els\u0151re hall\u00e1sra\nt\u0171nik. Az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s mente \u00e1tlagosan 4-6 h\u00f3napot vesz ig\u00e9nybe, amivel a\nteljes tested sz\u0151rtelens\u00e9g\u00e9t el\u00e9rheted. Lehet, hogy most hirtelen sok id\u0151nek\nt\u0171nik, de ha belegondolsz abba, hogy ut\u00e1na \u00e9vekig se a borotv\u00e1ra, se az\nepil\u00e1torra m\u00e9g gondolnod sem kell, nem hogy haszn\u00e1lnod, akkor bizony m\u00e1r nem\nis olyan sok id\u0151. A villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 haszn\u00e1lata alatt sem kell\nmegterhel\u0151en gyakran kezelned magadat. Sz\u00f3 sincs olyanr\u00f3l, hogy naponta kell\nmajd haszn\u00e1lnod az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9ped. A villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151\nkezel\u00e9seket el\u00e9g elv\u00e9gezned csup\u00e1n 2-3 hetente. Enn\u00e9l gyakrabban nem is\n\u00e9rdemes elv\u00e9gezni a kezel\u00e9seket, mivel meg kell v\u00e1rni az elt\u00e9r\u0151 n\u00f6veked\u00e9si\nciklusban l\u00e9v\u0151 sz\u0151rsz\u00e1lak kin\u00f6v\u00e9s\u00e9t. Az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9p ugyanis kiz\u00e1r\u00f3lag\na n\u00f6veked\u0151 f\u00e1zisban l\u00e9v\u0151 sz\u0151rsz\u00e1lakra tud hatni. Ennek az az oka, hogy csak\nebben a f\u00e1zisban van a sz\u0151rt\u00fcsz\u0151 \u00e9s a sz\u0151rsz\u00e1l k\u00f6z\u00f6tt k\u00f6zvetlen kapcsolat.\nTeh\u00e1t 2-3 h\u00e9tn\u00e9l gyakoribb villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 kezel\u00e9ssel, biol\u00f3giai\nokokb\u00f3l kifoly\u00f3lag nem fogod tudni felgyors\u00edtani a sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 folyamatot. Az\notthoni IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9pek eset\u00e9ben, ha az el\u0151\u00edrtaknak megfelel\u0151en\nk\u00e9thetente haszn\u00e1ljuk a g\u00e9pet, a teljes test lesz\u0151rtelen\u00edt\u00e9se \u00e1tlagosan 4-6\nh\u00f3napot vesz ig\u00e9nybe, persze ez sok t\u00e9nyez\u0151t\u0151l f\u00fcgghet. A villan\u00f3f\u00e9nyes\nsz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9pet addig kell haszn\u00e1lnunk, m\u00edg az \u00f6sszes sz\u0151rsz\u00e1l kikopik, \u00edgy\nel\u00e9rhetj\u00fck az \u00e9vekig tart\u00f3 sz\u0151rtelens\u00e9get! Ennek \u00e9rtelm\u00e9ben \u00e9rdemes m\u00e1r a t\u00e9li\nh\u00f3napokban beiktatni a villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 haszn\u00e1lat\u00e1t, hogy ny\u00e1rra m\u00e1r\nteljesen megszabaduljunk a nem k\u00edv\u00e1nt sz\u0151rsz\u00e1lakt\u00f3l! Term\u00e9szetesen ez nem azt\njelenti, hogy a villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 haszn\u00e1lata alatt sz\u0151r\u00f6sen kell\nj\u00e1rk\u00e1lnunk, hiszen a kezel\u00e9sek k\u00f6zben borotva haszn\u00e1lata nemcsak megengedett,\nde aj\u00e1nlott is! Mi a helyzet akkor, ha k\u00e9s\u0151n kapt\u00e1l \u00e9szbe \u00e9s a ny\u00e1ri h\u00f3napokra\nmaradt az IPL k\u00fara? Ebben a cikkben a ny\u00e1ri IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9sr\u0151l olvashatsz!\nT\u00e9len hajlamosak vagyunk kevesebbet bajl\u00f3dni a sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9ssel ez\u00e9rt sok\nesetben a legt\u00f6bb\u00fcnk az epil\u00e1torr\u00f3l \u00e9s gyant\u00e1r\u00f3l visszat\u00e9r a borotva\nhaszn\u00e1lat\u00e1hoz. Nos, az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9p haszn\u00e1lata sor\u00e1n nyugodtan\nhaszn\u00e1lhatsz borotv\u00e1t, s\u0151t igaz\u00e1b\u00f3l javasolt is. A kil\u00f3g\u00f3 sz\u0151rsz\u00e1lak ugyanis a\nvillan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 kezel\u00e9s sor\u00e1n meg\u00e9ghetnek, ami igen kellemetlen\nszaggal j\u00e1r. Ezen k\u00edv\u00fcl energi\u00e1t is elvon, \u00edgy a villan\u00f3f\u00e9ny nem tudja\nmaxim\u00e1lisan kifejteni hat\u00e1s\u00e1t a sz\u0151rt\u00fcsz\u0151ben. Azokat a sz\u0151rtelen\u00edt\u0151\nelj\u00e1r\u00e1sokat, melyek gy\u00f6kerest\u00fcl t\u00e9pik ki a sz\u0151rsz\u00e1lakat, azokat mindenk\u00e9ppen\nfelejtsd el, hiszen ha kit\u00e9ped a sz\u0151rsz\u00e1lat, nem lesz ami elnyelje a\nkibocs\u00e1tott f\u00e9nyt \u00e9s levezesse a sz\u0151rt\u00fcsz\u0151h\u00f6z, ahol kifejtheti kell\u0151 hat\u00e1s\u00e1t.\nAkkor pedig igaz\u00e1b\u00f3l az ipl sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9p haszn\u00e1lata hat\u00e1stalan lesz. A\nborotv\u00e1val csak a sz\u0151rsz\u00e1lak l\u00e1that\u00f3 r\u00e9sz\u00e9t v\u00e1god le, \u00edgy az IPL villan\u00f3f\u00e9ny\nel tud nyel\u0151dni \u00e9s el tudja v\u00e9gezni a sz\u0151r gy\u00f6ker\u00e9nek roncsol\u00e1s\u00e1t! Biztosan\nsok helyen hallottad vagy olvastad m\u00e1r, hogy a borotv\u00e1l\u00e1ssal csak a\nsz\u0151rsz\u00e1lakat er\u0151s\u00edted meg \u00e9s csak gyorsabban n\u0151 t\u0151le a sz\u0151r. Most\nmegnyugtatunk, ebben az esetben ett\u0151l nem kell tartanod! Az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151\ng\u00e9p haszn\u00e1lata sor\u00e1n ugyanis folyamatosan gyeng\u00edted a sz\u0151r gy\u00f6ker\u00e9t, \u00edgy a\nsz\u0151rsz\u00e1laid biztosan nem fognak er\u0151s\u00f6dni, ink\u00e1bb csak sz\u00e9p lassan kipusztulni!\n:) Mint azt tudjuk, az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s t\u00f6k\u00e9letes alanya a s\u00f6t\u00e9t sz\u0151rzettel\n\u00e9s vil\u00e1gos b\u0151rrel rendelkez\u0151 egy\u00e9n. Min\u00e9l s\u00f6t\u00e9tebb a sz\u0151r\u00fcnk, \u00e9s min\u00e9l\nvil\u00e1gosabb a b\u0151r\u00fcnk, ann\u00e1l hat\u00e1sosabban haszn\u00e1lhatjuk a villan\u00f3f\u00e9nyes\nsz\u0151rtelen\u00edt\u0151 technol\u00f3gi\u00e1t. Ny\u00e1ron azonban, mivel sokat tart\u00f3zkodunk a napon,\nb\u0151r\u00fcnk s\u00f6t\u00e9tebb \u00e9s sz\u0151r\u00fcnk vil\u00e1gosabb lesz. Ez azonban cs\u00f6kkenti az IPL\nsz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s hat\u00e1s\u00e1t, \u00edgy el\u0151fordulhat, hogy b\u0151r\u00fcnk v\u00e9delme \u00e9rdek\u00e9ben\nalacsonyabb intenzit\u00e1son kell haszn\u00e1lnunk az otthoni IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9pet.\nAz \u0151szi-t\u00e9li h\u00f3napokra a ny\u00e1ri barnas\u00e1gunk sz\u00e9p lassan elkezd kifakulni, ami\naz IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s szempontj\u00e1b\u00f3l a legkedvez\u0151bb id\u0151szakot jelenti. Teh\u00e1t\nmin\u00e9l s\u00f6t\u00e9tebb a sz\u0151r\u00f6d, \u00e9s min\u00e9l vil\u00e1gosabb a b\u0151r\u00f6d sz\u00edne, a villan\u00f3f\u00e9nyes\nsz\u0151rtelen\u00edt\u0151 hat\u00e1sa ann\u00e1l eredm\u00e9nyesebb lesz. Ennek oka, hogy a villan\u00f3f\u00e9nyes\nsz\u0151rtelen\u00edt\u0151 haszn\u00e1lata sor\u00e1n f\u00e9nyt bocs\u00e1tunk ki a b\u0151rfel\u00fcletre, ami a s\u00f6t\u00e9t\nsz\u0151r fest\u00e9kanyag\u00e1ban h\u0151k\u00e9nt nyel\u0151dik el, a sz\u0151r gy\u00f6kere pedig ez\u00e1ltal\nroncsol\u00f3dik. A m\u0171k\u00f6d\u00e9s elv\u00e9t ahhoz lehetne a legjobban hasonl\u00edtani, mint\namikor ny\u00e1ron fekete ruh\u00e1t veszel fel \u00e9s a t\u0171z\u0151 napon \u00e9rzed, hogy a fekete\nruh\u00e1d szinte sz\u00edvja mag\u00e1ba a meleget, Te pedig majd megs\u00fclsz.. Nos, pont ugyan\nezen az elven m\u0171k\u00f6dik a villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 technol\u00f3gia is. \u00c9ppen\nez\u00e9rt, olyankor aj\u00e1nlott a villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 haszn\u00e1lata, mikor a\nb\u0151r\u00f6d \u00e9s a sz\u0151r\u00f6d sz\u00edne k\u00f6z\u00f6tt a legnagyobb a kontraszt. Ez pedig ugye\n\u00e1ltal\u00e1ban a t\u00e9li h\u00f3napokban teljes\u00fcl. Ilyenkor a naps\u00fct\u00f6tte b\u0151r lassan\nkifakul, \u00edgy a kibocs\u00e1tott f\u00e9nyt biztosan nem fogja elnyelni a b\u0151r, csak a\ns\u00f6t\u00e9t sz\u0151rsz\u00e1l. Teh\u00e1t a vil\u00e1gos b\u0151rr\u0151l a f\u00e9ny vissza fog ver\u0151dni, \u00e9s csak a\nsz\u0151rsz\u00e1lban fog elnyel\u0151dni, ahol t\u00e9nylegesen ki kell fejtenie a hat\u00e1s\u00e1t.\nNy\u00e1ron nagy a vesz\u00e9lye annak, hogy egy kiad\u00f3s strandol\u00e1st k\u00f6vet\u0151en le\u00e9g a\nb\u0151r\u00fcnk. Ilyenkor mindenk\u00e9ppen v\u00e1rnunk kell egy p\u00e1r napot a villan\u00f3f\u00e9nyes\nsz\u0151rtelen\u00edt\u0151 haszn\u00e1lat\u00e1t illet\u0151en. Tart\u00f3sabb strandol\u00e1s, nyaral\u00e1st k\u00f6vet\u0151en\nak\u00e1r hosszabb id\u0151re is abba kell hagynunk a villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151\nhaszn\u00e1lat\u00e1t, amivel m\u00e9g tov\u00e1bb halasztjuk a sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s eredm\u00e9ny\u00e9t. A\nszol\u00e1rium, barn\u00edt\u00f3 kr\u00e9m ugyan\u00fagy gyeng\u00edti a villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151\nhat\u00e9konys\u00e1g\u00e1t, mint a ny\u00e1ri napf\u00e9ny. Ugyan\u00fagy el\u0151fordulhatnak esetleg le\u00e9g\u00e9sek\nszol\u00e1riumban is, mely ut\u00e1n p\u00e1r napot sz\u00fcks\u00e9ges kihagynunk, illetve bizonyos\nesetekben a villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 intenzit\u00e1s\u00e1t is alacsonyabbra kell\n\u00e1ll\u00edtanunk. \u00cdgy amennyiben a villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 haszn\u00e1lata mellett\nsz\u00e1nn\u00e1nk el magunkat, akkor el kell d\u00f6nten\u00fcnk mi a fontosabb abban a p\u00e1r\nh\u00f3napban, am\u00edg a villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 k\u00fara tart: barn\u00e1nak lenni, vagy\nsz\u0151rtelenedni. Ut\u00e1na term\u00e9szetesen indulhat a napoz\u00e1s! A l\u00e9zeres\nsz\u0151rtelen\u00edt\u00e9ssel ellent\u00e9tben a villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 haszn\u00e1lata\nszerencs\u00e9re biztons\u00e1gos orvosi vagy szakk\u00e9pzett fel\u00fcgyelet n\u00e9lk\u00fcl is, ez\u00e9rt ma\nm\u00e1r annak sem kell lemondania a tart\u00f3s sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 hat\u00e1sr\u00f3l, akinek nincs\np\u00e9nze/ideje kozmetikai kezel\u00e9sekre \u2013 ugyanis l\u00e9teznek m\u00e1r otthoni IPL\nsz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9pek is. Az otthoni vari\u00e1ci\u00f3 azoknak aj\u00e1nlott, akik egyszeri\nbefektet\u00e9ssel szeretn\u00e9k megoldani a sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s \u00e9vek/\u00e9vtizedek \u00f3ta h\u00faz\u00f3d\u00f3\nprobl\u00e9m\u00e1j\u00e1t, de nem akarnak kozmetikushoz j\u00e1rni. Egy otthoni ipl sz\u0151rtelen\u00edt\u0151\ng\u00e9pnek h\u00e1la a hat\u00e9kony \u00e9s tart\u00f3s sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 kezel\u00e9seket saj\u00e1t otthonunkban,\nmagunknak v\u00e9gezhetj\u00fck el, ami praktikus \u00e9s egyben diszkr\u00e9t megold\u00e1s, hiszen\nnem kell kimozdulnunk otthonr\u00f3l \u00e9s nem kell levetk\u0151zn\u00fcnk idegenek el\u0151tt. Ak\u00e1r\nk\u00e9s\u0151 este is haszn\u00e1lhatjuk az ipl sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9p\u00fcnket, amikor a kozmetikus\nm\u00e1r r\u00e9g nem fogadna. ;) Mostanra m\u00e1r rengeteg otthoni IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9p\nkaphat\u00f3 haz\u00e1nkban is, de nem k\u00f6nny\u0171 v\u00e1lasztani k\u00f6z\u00fcl\u00fck, hiszen nem mindig\nvil\u00e1gos, hogy milyen szempontokat \u00e9rdemes figyelembe venni v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s el\u0151tt.\nHogy seg\u00edts\u00fcnk, t\u00f6bb h\u00f3napnyi kutat\u00f3munka ut\u00e1n megalkottunk egy IPL\nsz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9p tud\u00e1sanyagot, melyben megpr\u00f3b\u00e1ltunk minden r\u00e9szletre kit\u00e9rni,\nhogy senkit ne \u00e9rjen kellemetlen meglepet\u00e9s v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s ut\u00e1n. Ide kattintva\nelolvashatod szak\u00e9rt\u0151i cikk\u00fcnket! Ezeket a k\u00e9rd\u00e9seket IPL kisokosunkb\u00f3l\nragadtuk ki, melyet teljes terjedelm\u00e9ben ide kattintva tudsz elolvasni. Miut\u00e1n\n1 n\u0151 teljes (h\u00f3nalj + v\u00e9gtagok + intim) tart\u00f3s sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s\u00e9re kb.\n15.000-25.000 villan\u00e1s megy el, ez\u00e9rt olyan ipl sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9pet \u00e9rdemes\nv\u00e1lasztani, ami ezt minimum biztos\u00edtja. Ha t\u00f6bben is szeretn\u00e9nk haszn\u00e1lni az\nipl sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9pet csal\u00e1di vagy bar\u00e1ti k\u00f6r\u00f6n bel\u00fcl, akkor csakis magas\nvillan\u00e1ssz\u00e1m\u00fa ipl sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9pben gondolkodjunk, valamint mindig keress\u00fck\na garant\u00e1lt sz\u00f3t a term\u00e9kle\u00edr\u00e1sban. Egyes otthoni IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9pekn\u00e9l\nfolyamatos jelleggel (4-6 hetente) aj\u00e1nlott csin\u00e1lni a villan\u00f3f\u00e9nyes\nsz\u0151rtelen\u00edt\u0151 kezel\u00e9seket, de \u00edgy sajnos nem vagyunk el\u0151r\u00e9bb, mintha\ngyant\u00e1zn\u00e1nk/epil\u00e1ln\u00e1nk. R\u00e1ad\u00e1sul ilyen esetben nagyon hamar elfogy a villan\u00e1s\nis. Ezekn\u00e9l praktikusabbak azon g\u00e9pek, melyekkel egy p\u00e1r h\u00f3napos intenz\u00edvebb\nkezel\u00e9ssorozat (2 hetente v\u00e9gzett kezel\u00e9s) ut\u00e1n le van tudva az eg\u00e9sz\nsz\u0151rtelen\u00edt\u00e9si projekt, k\u00e9szen vagyunk, ut\u00e1na m\u00e1r nem kell t\u00f6r\u0151dn\u00fcnk a kezelt\nter\u00fclet sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s\u00e9vel, hiszen ott nem fog kin\u0151ni a sz\u0151r. Manaps\u00e1g nemcsak\na h\u00f6lgyek, hanem az urak is sz\u0151rtelen\u00edtik magukat. \u00c9ppen ez\u00e9rt v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s el\u0151tt\n\u00e9rdemes ut\u00e1nan\u00e9zni, hogy a gy\u00e1rt\u00f3 c\u00e9g aj\u00e1nlja-e mindk\u00e9t nem sz\u00e1m\u00e1ra a kin\u00e9zett\nIPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9pet. Illetve ne felejts\u00fck el: a f\u00e9rfiaknak t\u00f6bb villan\u00e1s\nkell a k\u00edv\u00e1nt eredm\u00e9ny el\u00e9r\u00e9s\u00e9hez, hiszen sz\u0151rzet\u00fcnk er\u0151sebb, vastagabb, mint\na h\u00f6lgyek\u00e9, \u00edgy \u00e9rdemes magas villan\u00e1ssz\u00e1m\u00fa g\u00e9pet v\u00e1lasztani. A kezelend\u0151\nter\u00fcleteket illet\u0151en is \u00e9rdemes n\u00e9mi inf\u00f3t begy\u0171jteni arr\u00f3l, hogy az adott\nk\u00e9sz\u00fcl\u00e9k, amit kin\u00e9zt\u00fcnk magunknak, az milyen ter\u00fcletek kezel\u00e9s\u00e9re alkalmas,\nmivel nem minden IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9p alkalmazhat\u00f3 p\u00e9ld\u00e1ul az \u00e9rz\u00e9kenyebb\nz\u00f3n\u00e1kban (pl. intim ter\u00fclet), vagy az arcon. Van tov\u00e1bbi k\u00e9rd\u00e9sed? Kattints\nGYIK oldalunkra! T\u00f3th \u00c1gnes Kik vagyunk? T\u00f6bb mint 12 \u00e9ve minden napunkat\nannak szentelj\u00fck, hogy pr\u00e9mium k\u00e9sz\u00fcl\u00e9keinkkel val\u00f3di, v\u00e1ltoz\u00e1st hozzunk\nsz\u00e9ps\u00e9g\u00e1pol\u00e1si rutinodba! Vel\u00fcnk nem kell lemondanod a szalonok ny\u00fajtotta\nkezel\u00e9sekr\u0151l, hiszen minden \u00e1ltalunk forgalmazott k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k a ma ismert\nleghat\u00e9konyabb technol\u00f3gi\u00e1kat alkalmazza\u2026 K\u00d6VESS MINKET! KIEMELT CIKK\nCsatlakozz hozz\u00e1nk! \u00c9rtes\u00fclj els\u0151k\u00e9nt \u00faj bejegyz\u00e9seinkr\u0151l! Legut\u00f3bbi\nbejegyz\u00e9seink C\u00edmk\u00e9k Innovat\u00edv term\u00e9kek, t\u00f6bb ezer el\u00e9gedett \u00fcgyf\u00e9l Term\u00e9kek\nrakt\u00e1rr\u00f3l azonnali sz\u00e1ll\u00edt\u00e1ssal Fordulj hozz\u00e1nk bizalommal v\u00e1laszt\u00e1sod el\u0151tt\nvagy haszn\u00e1lat k\u00f6zben is! Jelentkezz kezel\u00e9sre & tan\u00e1csad\u00e1sra, v\u00e1runk buda\u00f6rsi\nbemutat\u00f3term\u00fcnkbe! Adatv\u00e9delem, Jogi nyilatkozat, \u00c1SZF 2012-2023 ForeverSkin\nIPL\u00ae / \u00a9 Minden jog fenntartva. Add meg e-mail c\u00edmed, neved \u00e9s teszteld\nszerencs\u00e9det! Add meg e-mail c\u00edmed, neved \u00e9s teszteld szerencs\u00e9det! Ahhoz,\nhogy a lehet\u0151 legjobb b\u00f6ng\u00e9sz\u00e9si \u00e9lm\u00e9nyben lehessen r\u00e9szed ez a weboldal\ns\u00fctiket \u00e9s hasonl\u00f3 technol\u00f3gi\u00e1kat haszn\u00e1l.\n\n"
    },
    {
        "url": "https://everdermlaser.hu/tenyek-es-mitoszok-a-lezeres-szortelenitesrol/",
        "content": "Sz\u00e1mtalan k\u00e9rd\u00e9st kapunk a vend\u00e9gekt\u0151l a sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 kezel\u00e9sek kapcs\u00e1n, itt\negyben \u00f6sszegy\u0171jt\u00f6tt\u00fck a leggyakoribbakat. A v\u00e1lasz erre az, hogy nem. M\u00edg az\nIPL r\u00f6vid\u00edt\u00e9s\u00e9b\u0151l ered\u0151en is egy intenz\u00edv pulz\u00e1lt f\u00e9ny technol\u00f3gia, \u00edgy ebben\naz \u00e9rtelemben az IPL l\u00e9zeres kezel\u00e9s helytelen\u00fcl haszn\u00e1lt kifejez\u00e9s. IPL\ntechnol\u00f3gi\u00e1val sz\u00e9les spektrum\u00fa f\u00e9ny-kibocs\u00e1jt\u00e1s t\u00f6rt\u00e9nik, mely\nsz\u0151relt\u00e1vol\u00edt\u00e1s szempontj\u00e1b\u00f3l kev\u00e9sb\u00e9 hat\u00e1sos, jellemz\u0151en nem tud tart\u00f3s\nelerd\u00e9myeket el\u00e9rni. A piacon elterjedt otthoni k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kek is ezt a\ntechnol\u00f3gi\u00e1t alkalmazz\u00e1k, egy m\u00e9g egyszer\u0171bb kivitelben, ami azt jelenti, hogy\nrendszeres ak\u00e1r heti haszn\u00e1latt ut\u00e1n is csak \u00e1tmeneti sz\u0151rmentess\u00e9get tudunk\njellemz\u0151en el\u00e9rni. Ezzel szemben a l\u00e9zer technol\u00f3gia \u00e1ltal termelt energia\nsokkal pontosabb, \u00e9s c\u00e9lzottabb, \u00edgy k\u00e9pes elegend\u0151 energi\u00e1t lejuttatni a\nsz\u0151rt\u00fcsz\u0151be amelynek k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en a megfelel\u0151 n\u00f6veked\u00e9si f\u00e1zisban kezelt\nsz\u0151rt\u00fcsz\u0151k v\u00e9gleg elt\u00e1vol\u00edthat\u00f3k. Az, hogy milyen id\u0151k\u00f6z\u00f6kkel kell kezel\u00e9sre\nj\u00e1rni, att\u00f3l f\u00fcgg, hogy milyen ter\u00fcletet vagy ter\u00fcleteket kezel\u00fcnk. A kezel\u00e9s\nszempontj\u00e1b\u00f3l a legide\u00e1lisabb a sz\u0151rn\u00f6veked\u00e9si ciklus anag\u00e9n f\u00e1zisa. Ilyenkor\na sz\u0151rsz\u00e1l \u00e9s a sz\u0151rt\u00fcsz\u0151 k\u00f6z\u00f6tti kapcsolat seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel tudjuk a megfelel\u0151\nh\u0151energi\u00e1t (k\u00f6zel 70 C) a sz\u0151rt\u00fcsz\u0151be juttatni, melynek k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en ott a\ntov\u00e1bbi sz\u0151rtermel\u00e9s megsz\u0171nik. A n\u00f6veked\u00e9si ciklus azonban ter\u00fcletenk\u00e9nt\nelt\u00e9r\u0151. M\u00edg az arcon \u00e1tlagosan 4-6 h\u00e9t k\u00f6z\u00f6tt mozog, addig az intim\nter\u00fcleteken 8-10 h\u00e9t, de a karokon, l\u00e1bakon, \u00e9s h\u00e1ton ak\u00e1r 8-12 h\u00e9t is lehet.\n\u00c9rdemes a kezel\u00e9sek k\u00f6z\u00f6tt a specialist\u00e1k \u00e1ltal javasolt id\u0151ket betartani.\nMi\u00e9rt? Mert a t\u00fal hamar megism\u00e9telt kezel\u00e9sek ronthatj\u00e1k a hat\u00e1sfokot, hiszen\na sz\u0151rsz\u00e1lak m\u00e9g nem ker\u00fcltek be \u00fajra az akt\u00edv f\u00e1zisba. Amennyiben n\u00f6vekszik\nk\u00e9t kezel\u00e9s k\u00f6z\u00f6tti id\u0151 biztosan csak t\u00f6bb sz\u0151rsz\u00e1l ker\u00fcl a megfelel\u0151 f\u00e1zisba,\n\u00edgy nem romlik a kezel\u00e9s hat\u00e9konys\u00e1ga. Ha k\u00e9t kezel\u00e9s k\u00f6z\u00f6tt extra id\u0151 \u2013 ak\u00e1r\nt\u00f6bb h\u00f3nap \u2013 marad ki, nem fog probl\u00e9m\u00e1t okozni. A m\u00e1r megfelel\u0151en kezelt\nsz\u0151rsz\u00e1lak nem n\u0151nek vissza, legfeljebb t\u00f6bb sz\u0151r ker\u00fcl \u00fajra akt\u00edv f\u00e1zisba.\nProbl\u00e9ma n\u00e9lk\u00fcl f\u00fcggeszthet\u0151k fel a kezel\u00e9sek, majd folytathat\u00f3k, a v\u00e1rhat\u00f3\neredm\u00e9nyeket nem befoly\u00e1solja a felf\u00fcggeszt\u00e9s. Sajnos pontosan el\u0151re nem lehet\nmegmondani, mert nagyon sok minden befoly\u00e1solja. \u00c1ltal\u00e1noss\u00e1gban 7-10 alkalmat\nszoktunk mondani, de ez ter\u00fcletenk\u00e9nt \u00e9s egy\u00e9nenk\u00e9nt elt\u00e9r\u0151. Vannak olyan\nter\u00fcletek, amik jellemz\u0151en jobban reag\u00e1lnak, ilyen p\u00e9ld\u00e1ul a l\u00e1bsz\u00e1r, amivel\nsokan m\u00e1r 6-7 alkalom ut\u00e1n el\u00e9gedettek, de az intim egyes ter\u00fcletei ink\u00e1bb 10\nkezel\u00e9st ig\u00e9nyelnek. A h\u00f3nalj az egyik legsz\u00e9ls\u0151s\u00e9gesebben reag\u00e1l\u00f3 testr\u00e9sz,\nn\u00e9h\u00e1nyan m\u00e1r 6 alkalom ut\u00e1n teljesen el\u00e9gedettek, m\u00edg m\u00e1soknak ak\u00e1r 10 kezel\u00e9s\nis sz\u00fcks\u00e9ges. Arc ter\u00fcleteken \u2013 ahol teljesen m\u00e1s min\u0151s\u00e9g\u0171 a sz\u0151r \u2013 azonban\nenn\u00e9l is t\u00f6bb alkalomra lehet sz\u00fcks\u00e9ged! Mert egy id\u0151ben sosincs minden\nsz\u0151rt\u00fcsz\u0151 anag\u00e9n f\u00e1zisban. Mindig vannak nyugv\u00f3 sz\u0151rt\u00fcsz\u0151k, amiket az adott\nalkalommal nem tudunk elt\u00e1vol\u00edtani, emiatt is van sz\u00fcks\u00e9g 6-8-10 kezel\u00e9sre a\nv\u00e1gyott simas\u00e1g el\u00e9r\u00e9s\u00e9hez. Ez az alkalomsz\u00e1m persze sz\u0151r \u00e9s b\u0151rt\u00edpusonk\u00e9nt,\nilletve a kezelt ter\u00fcletenk\u00e9nt is elt\u00e9r\u0151 lehet Igen a kezel\u00e9s megkezd\u00e9se el\u0151tt\n4-5 h\u00e9ttel, illetve a kezel\u00e9s alatt kiz\u00e1r\u00f3lag borotv\u00e1lni szabad csak a\nter\u00fcletet. Hogy mi\u00e9rt? Mert, amennyiben valamilyen t\u00e9p\u00e9ssel j\u00e1r\u00f3 technik\u00e1t\nalkalmaz a vend\u00e9g (csipesz, gyanta, epil\u00e1tor) \u00fagy a kezel\u00e9s hat\u00e1stalan, hiszen\nnem lesz sz\u0151rsz\u00e1l, ami vezet\u0151k\u00e9nt eljutassa az energi\u00e1t a sz\u0151rt\u00fcsz\u0151h\u00f6z,\nilletve a sz\u0151rn\u00f6veked\u00e9si ciklust is befoly\u00e1solhatja. De tilos a sz\u0151rtelen\u00edt\u0151\nkr\u00e9m vagy az otthoni IPL eszk\u00f6z\u00f6k haszn\u00e1lata is! Ett\u0151l nem kell f\u00e9lni, hiszen\na kezel\u00e9s c\u00e9lja, hogy a sz\u0151rn\u00f6veked\u00e9st le\u00e1ll\u00edtsuk, illetve a sz\u0151r\u00f6ket\nelt\u00e1vol\u00edtsuk. Kezel\u00e9s hat\u00e1s\u00e1ra a sz\u0151rsz\u00e1lak folyamatosan ritkulnak, illetve\nszerkezet\u00fck gyeng\u00fcl. L\u00e9zeres elj\u00e1r\u00e1sokn\u00e1l \u00e1ltal\u00e1nosan elmondhat\u00f3k, hogy fontos\nbetartani a f\u00e9nyv\u00e9delmi protokollt. De ennek m\u00e9rt\u00e9ke a modern g\u00e9pekn\u00e9l m\u00e1r\nlehet\u0151v\u00e9 teszik, hogy ak\u00e1r ny\u00e1ron is elj\u00e1rjunk a kezel\u00e9sekre. A mi modern\norvosi di\u00f3da l\u00e9zeres g\u00e9peinkn\u00e9l \u00e1ltal\u00e1ban egy hetes szigor\u00fa f\u00e9nyv\u00e9delemmel\nkell k\u00e9sz\u00fclni a kezel\u00e9sek el\u0151tt \u00e9s ut\u00e1n. Itt is els\u0151sorban a f\u00e9nyv\u00e9delmi\nprotokollt kell betartani teh\u00e1t tilos a kezel\u00e9sek el\u0151tt \u00e9s ut\u00e1n egy h\u00e9tig\nszol\u00e1riumba j\u00e1rni. De az mindenk\u00e9ppen el kell mondani, hogy szol\u00e1riumoz\u00e1s \u00e9s a\nnapoz\u00e1s is cs\u00f6kkenti a sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s hat\u00e1sfok\u00e1t! Hiszen cs\u00f6kken a sz\u0151r-b\u0151r\nkontraszt, \u00edgy romlik a kezel\u00e9s hat\u00e1sfoka. Javasolt a legjobb eredm\u00e9ny\n\u00e9rdek\u00e9ben minimaliz\u00e1lni a barnul\u00e1st k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen a kezel\u00e9sek el\u0151rrehaladt\u00e1val! Az\n\u00e1ltalunk haszn\u00e1lt di\u00f3da-l\u00e9zer sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9si technol\u00f3gi\u00e1val a fitzpatrick\nsk\u00e1la szerinti \u00f6sszes b\u0151rt\u00edpus kezelhet\u0151, legyen az h\u00f3feh\u00e9r vagy csokol\u00e1d\u00e9\nbarna. Csak egyes esetekben! A Primlase k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k alkalmas a vil\u00e1gosabb, de\npigmentet tartalmaz\u00f3 sz\u0151rsz\u00e1lak kezel\u00e9s\u00e9re is, kiv\u00e9ve, ha a b\u0151r sz\u00edne s\u00f6t\u00e9tebb\na sz\u0151r sz\u00edn\u00e9n\u00e9l, hiszen ebben az esetben az elnyel\u0151d\u00e9se az energi\u00e1nak els\u0151\nsorban a b\u0151rben l\u00e9v\u0151 fest\u00e9kanyagban t\u00f6rt\u00e9nik, nem pedig a sz\u0151rben l\u00e9v\u0151\nmelaninban. Fontos mivel a sz\u0151ke \u00e9s v\u00f6r\u00f6s sz\u0151rsz\u00e1lak nem, vagy csak r\u00e9szben\ntartalmaznak barna sz\u00edn pigmentet \u00edgy a v\u00e1rhat\u00f3 eredm\u00e9ny csak egy\nkonzult\u00e1ci\u00f3n, illetve egyes esetekben pr\u00f3bakezel\u00e9s ut\u00e1n hat\u00e1rozhat\u00f3 meg. A\nmelaninnal nem rendelkez\u0151 teljesen sz\u0151ke, \u0151sz sz\u0151rsz\u00e1lak semmilyen l\u00e9zeres\nelj\u00e1r\u00e1ssal nem kezelhet\u0151k hat\u00e9konyan! Erre az egy\u00e9rtelm\u0171 v\u00e1lasz az, hogy nem.\nEzek a sz\u0151rsz\u00e1lak, m\u00e1r nem tartalmaznak fest\u00e9kanyagot, \u00edgy jelenleg ezzel a\nprobl\u00e9m\u00e1val egy piacon l\u00e9v\u0151 k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k se tud mit kezdeni. Ahol azt mondj\u00e1k,\nhogy igen, ott sajnos val\u00f3tlant \u00e1ll\u00edtanak. Mivel az \u00f6sszes k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k\nelnyel\u0151d\u00e9si tartom\u00e1nya a kromof\u00f3rokban (melanin) t\u00f6rt\u00e9nik, \u00edgy olyan\nsz\u0151rsz\u00e1lat nem fognak tudni kezelni, amiben ez nincs jelen! Val\u00f3 igaz, hogy a\nr\u00e9gebbi piacon l\u00e9v\u0151 k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kek t\u00f6bbs\u00e9g\u00e9vel a kezel\u00e9s f\u00e1jdalmas tud lenni, de a\nmi eset\u00fcnkben ez nem igaz. A di\u00f3da l\u00e9zereink k\u00fcl\u00f6nlegesen h\u0171t\u00f6tt fej\u00e9nek\nk\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en a g\u00e9pek m\u00e1r k\u00e9pesek komfortoss\u00e1 tenni a kezel\u00e9st, a kezel\u00e9s\nhat\u00e9konys\u00e1g\u00e1nak cs\u00f6kkent\u00e9se n\u00e9lk\u00fcl! Term\u00e9szetesen az, hogy kinek milyen a\nf\u00e1jdalom k\u00fcsz\u00f6be az egy\u00e9nenk\u00e9nt v\u00e1ltozhat, de saj\u00e1t tapasztalataink alapj\u00e1n\nf\u00e1jdalmat nem, maximum kellemetlens\u00e9get \u00e9rezhetnek a kezel\u00e9sen r\u00e9sztvev\u0151\nvend\u00e9gek. \u00dcgyfeleink t\u00f6bbs\u00e9ge egy gyant\u00e1z\u00e1sn\u00e1l l\u00e9nyegesen komfortosabb\n\u00e9rzetr\u0151l sz\u00e1mol be. Igaz ez ak\u00e1r ter\u00fcletenk\u00e9nt \u00e9s kezel\u00e9senk\u00e9nt is v\u00e1ltozhat.\nAhogy haladunk el\u0151re a sz\u0151r\u00f6k elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s\u00e1val, az \u00e9rzet v\u00e1ltozhat ak\u00e1r\nter\u00fcletenk\u00e9nt is! Alapvet\u0151en kev\u00e9s olyan t\u00e9nyez\u0151 van, ami teljesen kiz\u00e1rja a\nkezel\u00e9st, de az al\u00e1bbi \u00e1llapotok eset\u00e9n a kezel\u00e9s nem v\u00e9gezhet\u0151 el: Mi \u00fagy\nmondjuk: a l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s v\u00e9gleges \u00e9s tart\u00f3s is. V\u00e9gleges mert azok a\nsz\u0151rsz\u00e1lak, amiket megkezelt\u00fcnk a megfelel\u0151 n\u00f6veked\u00e9si f\u00e1zisban a megfelel\u0151\nenergi\u00e1val, m\u00e1r soha nem n\u0151nek vissza. Viszont mivel a szervezet k\u00e9pes \u00faj\nsz\u0151rsz\u00e1lak termel\u00e9s\u00e9re a kezel\u00e9s \u201ccsak\u201d tart\u00f3s eredm\u00e9nyt hoz, hiszen id\u0151vel \u00faj\nbaba sz\u0151r\u00f6k jelenhetnek meg. A kezel\u00e9s sorozat v\u00e9gezt\u00e9vel, mely \u00e1llhat 6-8\nvagy ak\u00e1r 10 alkalomb\u00f3l is, ide\u00e1lis esetben 80-95%-os sz\u0151rcs\u00f6kken\u00e9st \u00e9rhet\u00fcnk\nel. \u2013 Fontos: az el\u00e9rt eredm\u00e9ny jellemz\u0151en kezelt ter\u00fcletenk\u00e9nt elt\u00e9r\u0151!\nEl\u0151fordulhat, hogy nagyon sok helyen 100% sikert \u00e9r\u00fcnk el, k\u00f6zben egy-egy\nkisebb ter\u00fcleteken csak 80%. \u2013 Ezt k\u00f6vet\u0151en f\u00e9l-egy \u00e9v eltelt\u00e9vel javasolt a\nfenntart\u00f3 kezel\u00e9s, melynek k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en a ter\u00fcleten m\u00e9g megmaradt sz\u0151rsz\u00e1lakat\nis sikerrel cs\u00f6kkenhetj\u00fck! A sejtmeg\u00fajul\u00e1si folyamat miatt \u00e9rdemes lehet\n\u00e9vente fenntart\u00f3 kezel\u00e9sre j\u00e1rni, \u00edgy hossz\u00fa \u00e9veken kereszt\u00fcl fenntarthat\u00f3 a\nsz\u0151rmentes \u00e1llapot. Amennyiben nem j\u00e1rtok \u00e9vente fenntart\u00f3 kezel\u00e9sekre akkor\n\u00e1ltal\u00e1ban 7-8 \u00e9v eltelt\u00e9vel tapasztalhat\u00f3 \u00fajra sz\u0151rn\u00f6veked\u00e9s a ter\u00fcleten,\nhiszen a sejtmeg\u00fajul\u00e1si folyamatoknak k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en megjelenhetnek \u00faj\nsz\u0151rt\u00fcsz\u0151k. Azonban azt tudni kell, hogy amennyiben ez meg is t\u00f6rt\u00e9nik, ezek a\nsz\u0151rsz\u00e1lak m\u00e1r teljesen m\u00e1s min\u0151s\u00e9g\u0171ek lesznek, mint amilyenek kor\u00e1bban\nvoltak. \u00c1ltal\u00e1ban az \u00fajonnan megjelent sz\u0151rsz\u00e1lak puh\u00e1bbak \u00e9s vil\u00e1gosabbak\nkor\u00e1bbi t\u00e1rsaikn\u00e1l, \u00e9s nem biztos, hogy a teljes ter\u00fcletet lefedik. EverDerm\nLaser Center \u00a9 2020 Minden jog fenntartva. K\u00e9sz\u00edtette:\n\n"
    },
    {
        "url": "https://silkybeauty.hu/blog/dioda-lezeres-szortelenites-modern-technika-a-vegleges-szortelenitesert",
        "content": "Ma m\u00e1r sz\u00e1mtalan m\u00f3dszert alkalmazunk a zavar\u00f3 sz\u0151r elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s\u00e1ra. Azonban a hagyom\u00e1nyos m\u00f3dszerek, mint p\u00e9ld\u00e1ul a borotv\u00e1lkoz\u00e1s, a gyant\u00e1z\u00e1s vagy a sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 kr\u00e9mek haszn\u00e1lata csak \u00e1tmeneti eredm\u00e9nyt ny\u00fajtanak, \u00e9s az eredm\u00e9nyek gyorsan m\u00falnak. Az elm\u00falt \u00e9vekben azonban egy \u00faj technika terjedt el, amely radik\u00e1lisan megv\u00e1ltoztatta a sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s j\u00e1t\u00e9kszab\u00e1lyait - ez nem m\u00e1s, mint a di\u00f3da l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s. A di\u00f3da l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s egy olyan modern technika, amely a l\u00e9zer energi\u00e1j\u00e1t haszn\u00e1lja fel a sz\u0151rsz\u00e1lak elpuszt\u00edt\u00e1s\u00e1ra. A m\u00f3dszer alapja az, hogy a l\u00e9zerf\u00e9ny bejut a sz\u0151rsz\u00e1lak melaninj\u00e1ba (a sz\u0151r fest\u00e9kanyaga), \u00e9s a l\u00e9zer energia h\u0151v\u00e9 alakulva megsemmis\u00edti a sz\u0151rt\u00fcsz\u0151ket, \u00edgy megakad\u00e1lyozva a tov\u00e1bbi sz\u0151rn\u00f6veked\u00e9st. A di\u00f3da l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k kifejezetten a v\u00e9gleges sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9sre lett kifejlesztve. A k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k egy adott hull\u00e1mhosszon m\u0171k\u00f6d\u0151 l\u00e9zersug\u00e1rral dolgozik, amely nagy pontoss\u00e1ggal \u00e9s hat\u00e9konys\u00e1ggal c\u00e9lozza meg a sz\u0151rsz\u00e1lakat. A kezel\u00e9s sor\u00e1n a l\u00e9zersug\u00e1r a b\u0151rfelsz\u00ednen \u00e1thaladva felsz\u00edv\u00f3dik a melaninban, \u00edgy a sz\u0151rt\u00fcsz\u0151kben koncentr\u00e1l\u00f3dik. A h\u0151 hat\u00e1s\u00e1ra a sz\u0151rt\u00fcsz\u0151k elpusztulnak, \u00e9s \u00edgy a sz\u0151rn\u00f6veked\u00e9s jelent\u0151sen cs\u00f6kken vagy teljesen megsz\u0171nik. V\u00e9gleges - A di\u00f3da l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s olyan m\u00f3dszer, amely hossz\u00fat\u00e1v\u00fa eredm\u00e9nyeket ny\u00fajt. Mivel a sz\u0151rt\u00fcsz\u0151ket elpuszt\u00edtja, az eredm\u00e9nye v\u00e9gleges. Ez\u00e1ltal a kezel\u00e9s id\u0151t \u00e9s p\u00e9nzt takar\u00edt meg hossz\u00fa t\u00e1von. Hat\u00e9kony - A di\u00f3da l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s hat\u00e9konyan c\u00e9lozza meg a sz\u0151rsz\u00e1lakat, mik\u00f6zben minim\u00e1lis k\u00e1rosod\u00e1st okoz a k\u00f6rnyez\u0151 b\u0151rnek. A technika prec\u00edzi\u00f3s kezel\u00e9st tesz lehet\u0151v\u00e9, amely sor\u00e1n a l\u00e9zersug\u00e1r pontosan a sz\u0151rt\u00fcsz\u0151kbe ir\u00e1nyul, mik\u00f6zben a b\u0151r felsz\u00edn\u00e9t \u00e9rintetlen\u00fcl hagyja. Gyors - A di\u00f3da l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s egy viszonylag gyors m\u00f3dszer. A kezel\u00e9s id\u0151tartama a kezelt ter\u00fclet m\u00e9ret\u00e9t\u0151l f\u00fcgg, de \u00e1ltal\u00e1ban a kisebb ter\u00fcletek, mint p\u00e9ld\u00e1ul a szem\u00f6ld\u00f6k vagy bajusz kezel\u00e9se p\u00e1r percet vesz ig\u00e9nybe, m\u00edg a nagyobb ter\u00fcletek, mint p\u00e9ld\u00e1ul a l\u00e1bak vagy a h\u00e1t kezel\u00e9se 20-30 perc alkalmank\u00e9nt. F\u00e1jdalommentes - A di\u00f3da l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s kev\u00e9sb\u00e9 f\u00e1jdalmas \u00e9s k\u00e9nyelmesebb lehet\u0151s\u00e9get k\u00edn\u00e1l a sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9shez m\u00e1s m\u00f3dszerekkel ellent\u00e9tben. A modern k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kek h\u0171t\u0151 rendszerrel vannak ell\u00e1tva, amely megv\u00e9di a b\u0151rt a t\u00falzott h\u0151t\u0151l, \u00e9s cs\u00f6kkenti a kezel\u00e9s sor\u00e1n \u00e9rz\u00e9kelt kellemetlens\u00e9get. Borotv\u00e1lkoz\u00e1s: A borotv\u00e1lkoz\u00e1s az egyik leggyakoribb \u00e9s legegyszer\u0171bb m\u00f3dszer a sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9sre. Azonban a borotv\u00e1lkoz\u00e1s csak a sz\u0151rsz\u00e1lakat t\u00e1vol\u00edtja el a b\u0151r felsz\u00edn\u00e9r\u0151l, an\u00e9lk\u00fcl, hogy befoly\u00e1soln\u00e1 a sz\u0151rt\u00fcsz\u0151ket. Ennek eredm\u00e9nyek\u00e9nt a sz\u0151rn\u00f6veked\u00e9s gyorsan visszat\u00e9r, \u00e9s a n\u00f6vekedett sz\u0151rsz\u00e1lak vastagabbak \u00e9s durv\u00e1bbak lehetnek. Ezzel szemben a di\u00f3da l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s elpuszt\u00edtja a sz\u0151rt\u00fcsz\u0151ket, \u00edgy hosszabb t\u00e1von cs\u00f6kkenti a sz\u0151rn\u00f6veked\u00e9st, \u00e9s a sz\u0151rsz\u00e1lak v\u00e9konyabbak \u00e9s ritk\u00e1bbak lesznek. Gyant\u00e1z\u00e1s: A gyant\u00e1z\u00e1s sor\u00e1n a forr\u00f3 vagy hideg gyanta seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel t\u00e1vol\u00edtj\u00e1k el a sz\u0151rsz\u00e1lakat a b\u0151r felsz\u00edn\u00e9r\u0151l. B\u00e1r a gyant\u00e1z\u00e1s hat\u00e9konyabb, mint a borotv\u00e1lkoz\u00e1s, tov\u00e1bbra is csak \u00e1tmeneti eredm\u00e9nyeket ny\u00fajt. A gyant\u00e1z\u00e1s f\u00e1jdalmas lehet, \u00e9s b\u0151rirrit\u00e1ci\u00f3t vagy befoltoz\u00f3d\u00e1st, gyullad\u00e1st okozhat. Ezzel szemben a di\u00f3da l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s f\u00e1jdalommentes, \u00e9s tart\u00f3s eredm\u00e9nyeket ny\u00fajt. Sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 kr\u00e9mek: A sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 kr\u00e9mek vegyi anyagokat tartalmaznak, amelyek lebontj\u00e1k a sz\u0151rsz\u00e1lak feh\u00e9rj\u00e9it, \u00edgy lehet\u0151v\u00e9 t\u00e9ve a k\u00f6nnyebb elt\u00e1vol\u00edt\u00e1st. Ezek a kr\u00e9mek \u00e1tmeneti eredm\u00e9nyeket ny\u00fajtanak, hasonl\u00f3an a borotv\u00e1lkoz\u00e1shoz. Azonban a sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 kr\u00e9mek gyakran irrit\u00e1ci\u00f3t okozhatnak a b\u0151r\u00f6n, \u00e9s \u00e9rz\u00e9keny b\u0151r\u0171 egy\u00e9nek sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlottak. A l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s viszont nem irrit\u00e1lja a b\u0151rt, \u00e9s hossz\u00fa t\u00e1v\u00fa eredm\u00e9nyeket ny\u00fajt. Epil\u00e1l\u00e1s: Az epil\u00e1l\u00e1s sor\u00e1n a sz\u0151rsz\u00e1lakat a gy\u00f6kereikn\u00e9l t\u00e1vol\u00edtj\u00e1k el, \u00e1ltal\u00e1ban elektromos epil\u00e1torral. Ez a m\u00f3dszer hat\u00e9konyabb, mint a borotv\u00e1lkoz\u00e1s vagy ak\u00e1r a gyant\u00e1z\u00e1s, mivel az eg\u00e9sz sz\u0151rsz\u00e1lat elt\u00e1vol\u00edtja, de m\u00e9g mindig csak \u00e1tmeneti eredm\u00e9nyekr\u0151l besz\u00e9l\u00fcnk. Az epil\u00e1l\u00e1s f\u00e1jdalmas \u00e9s a b\u0151rirrit\u00e1ci\u00f3 \u00e9s gyullad\u00e1s is gyakori mell\u00e9khat\u00e1s lehet. A di\u00f3da l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s k\u00edm\u00e9letesebb \u00e9s kev\u00e9sb\u00e9 f\u00e1jdalmas. \u00d6sszess\u00e9g\u00e9ben a di\u00f3da l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s egy modern, innovat\u00edv technika, amely hat\u00e9konyan \u00e9s v\u00e9glegesen sz\u00fcnteti meg a sz\u0151rn\u00f6veked\u00e9st. M\u00edg a hagyom\u00e1nyos m\u00f3dszerek csak \u00e1tmeneti eredm\u00e9nyeket ny\u00fajtanak, a di\u00f3da l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s tart\u00f3sabb, k\u00e9nyelmesebb \u00e9s kev\u00e9sb\u00e9 f\u00e1jdalmas megold\u00e1st k\u00edn\u00e1l a sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9sre. 2024.09.19 2024.05.08 2024.04.25 2024.03.19 2023.12.11 2023.09.21 2023.06.30 2023.06.02 2023.05.08 2023.04.12 HW Online | Ingyenes SEO elemz\u0151 | Weboldal k\u00e9sz\u00edt\u00e9s Budapest | Web developer\n\n"
    },
    {
        "url": "https://www.barsony.hu/barsony-magazin/mit-jelent-lezeres-szortelenites",
        "content": "ID\u0150PONTFOGLAL\u00c1S 25 \u00c9VE A MEGB\u00cdZHAT\u00d3 V\u00c1LASZT\u00c1S K\u00e9rjen Id\u0151pontot! Ha nem akarsz\nt\u00f6bb\u00e9 sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9ssel bajl\u00f3dni! Ha m\u00e1r unod a sz\u0151rt\u00fcsz\u0151gyullad\u00e1st! Ha nem\nakarsz t\u00f6bb\u00e9 gyant\u00e1z\u00e1s vagy epil\u00e1l\u00e1s ut\u00e1n kipirosodott b\u0151rt! Ha unod, hogy nem\nviselhetsz ak\u00e1rmikor szokny\u00e1t, r\u00f6vidnadr\u00e1got! Ha unod, hogy egy-egy\nsz\u0151rtelen\u00edt\u0151 elj\u00e1r\u00e1shoz meg kell v\u00e1rni, hogy megfelel\u0151 hossz\u00fas\u00e1g\u00fa legyen a\nsz\u0151r! Ha nem akarsz mindig id\u0151pontot egyeztetni a kozmetikussal sz\u0151rtelen\u00edt\u0151\nkezel\u00e9sre! Ha nem csak lelass\u00edtani akarod a sz\u0151r n\u00f6veked\u00e9si \u00fctem\u00e9t, mint IPL\neset\u00e9ben! Az al\u00e1bbi \u00e1bra szeml\u00e9letesen mutatja be, hogy a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151\nsz\u0151rtelen\u00edt\u0151 elj\u00e1r\u00e1sok milyen id\u0151tartamban biztos\u00edtj\u00e1k a sz\u0151rtelen \u00e1llapotot.\nHa v\u00e9gleges megold\u00e1st keresel a sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s ter\u00fclet\u00e9n, akkor csakis az\norvosi l\u00e9zer j\u00f6het sz\u00f3ba. A l\u00e9zerrel kezelt sz\u0151rt\u00fcsz\u0151 nem termel t\u00f6bb\u00e9\nsz\u0151rsz\u00e1lat! A kezel\u00e9s sor\u00e1n a l\u00e9zer f\u00e9nyenergi\u00e1ja a sz\u0151rsz\u00e1l pigmentanyag\u00e1ban\nnyel\u0151dik el. A f\u00e9nyenergia \u00e1talakul h\u0151energi\u00e1v\u00e1, a h\u0151t a sz\u0151rsz\u00e1l vezeti le a\nsz\u0151rt\u00fcsz\u0151h\u00f6z. Teh\u00e1t a n\u00f6veked\u00e9si f\u00e1zisban l\u00e9v\u0151 sz\u0151rt\u00fcsz\u0151 m\u0171k\u00f6d\u00e9se le\u00e1ll. Az\nelj\u00e1r\u00e1s rendk\u00edv\u00fcl prec\u00edz, a kezel\u00e9s sor\u00e1n egy sz\u0151rsz\u00e1l sem marad ki. L\u00e9zeres\nsz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s eset\u00e9ben kezel\u00e9ssorozatr\u00f3l besz\u00e9l\u00fcnk.A l\u00e9zerrel t\u00f6rt\u00e9n\u0151 kezel\u00e9s\na n\u00f6veked\u00e9si f\u00e1zisban l\u00e9v\u0151 sz\u0151rsz\u00e1lak pigmentanyag\u00e1ra k\u00e9pes hatni. A v\u00e9gleges\neredm\u00e9ny el\u00e9r\u00e9s\u00e9hez legal\u00e1bb 6-8 alkalomra van sz\u00fcks\u00e9ged. A pontos kezel\u00e9ssz\u00e1m\negy\u00e9nenk\u00e9nt \u00e9s ter\u00fcletenk\u00e9nt v\u00e1ltozhat, mivel elt\u00e9r\u0151 a sz\u0151rsz\u00e1lak s\u0171r\u0171s\u00e9ge az\negyes testt\u00e1jakon (sz\u0151rsz\u00e1l/cm2: orca 880, hal\u00e1nt\u00e9k 770, alkar 100, combok 55,\nl\u00e1bsz\u00e1r 50, felkar 40, has 40) A kezel\u00e9sek k\u00f6z\u00f6tt eltelt id\u0151 a sz\u0151rsz\u00e1lak\nn\u00f6veked\u00e9si \u00fctem\u00e9hez igazodik. K\u00e9t kezel\u00e9s k\u00f6z\u00f6tt \u00e1ltal\u00e1ban minimum 8 h\u00e9t telik\nel, ezalatt azon sz\u0151rsz\u00e1lak is n\u00f6veked\u00e9si f\u00e1zisba l\u00e9pnek, melyek az el\u0151z\u0151\nkezel\u00e9s alatt nyugalmi \u00e1llapotban voltak. A kezel\u00e9s hossza a fel\u00fclet\nnagys\u00e1g\u00e1t\u00f3l f\u00fcgg. H\u00f3nalj eset\u00e9ben nagyj\u00e1b\u00f3l 15 percet, l\u00e1bsz\u00e1rak eset\u00e9ben\nk\u00f6r\u00fclbel\u00fcl 45 percet vesz ig\u00e9nybe egy kezel\u00e9s. A kezel\u00e9s id\u0151tartama a 18 mm-es\nspotnak k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en jelent\u0151sen lecs\u00f6kken. A megfelel\u0151 spotm\u00e9retnek\nk\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en a nehezen el\u00e9rhet\u0151 ter\u00fcleteket is k\u00f6nnyed\u00e9n tudjuk kezelni. A\nB\u00e1rsony Orvos-Eszt\u00e9tik\u00e1ban haszn\u00e1lt Alexandrite l\u00e9zer a Syneron Candela-nak \u2013\na vil\u00e1g els\u0151 sz\u00e1m\u00fa l\u00e9zergy\u00e1rt\u00f3j\u00e1nak \u2013 cs\u00facskateg\u00f3ri\u00e1s kezel\u0151g\u00e9pe, egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3\nfejleszt\u00e9s, melyet nem lehet \u00f6sszehasonl\u00edtani m\u00e1s gy\u00e1rt\u00f3k g\u00e9peivel. Azonnal!\nM\u00e1r az els\u0151 kezel\u00e9st k\u00f6vet\u0151en hetekig sz\u00e1m\u00edthatsz a b\u00e1rsonyosan sima b\u0151rre. A\nkezel\u00e9s ut\u00e1n 1-2 h\u00e9ten bel\u00fcl a kezelt sz\u0151rsz\u00e1lak a l\u00e9zerf\u00e9ny hat\u00e1s\u00e1ra kiesnek,\nkikopnak. Ut\u00e1na k\u00f6vetkezik a 4-5 h\u00e9tig tart\u00f3 sz\u0151rtelen \u00e1llapot. Ezut\u00e1n\nelkezd\u0151dik az el\u0151z\u0151 kezel\u00e9s alkalm\u00e1val m\u00e9g nyugalmi \u00e1llapotban l\u00e9v\u0151 sz\u0151r\u00f6k\nel\u0151bukkan\u00e1sa. Nagyj\u00e1b\u00f3l legkor\u00e1bban a 8. h\u00e9tre lesz annyi sz\u0151rsz\u00e1l, hogy\n\u00e9rdemes legyen \u00fajra kezel\u00e9sre j\u00f6nn\u00f6d. Az alkalmak ut\u00e1n a sz\u0151rmennyis\u00e9g a\nkezelt ter\u00fcleten folyamatosan ritkulni fog. H\u00f3nalj eset\u00e9ben p\u00e9ld\u00e1ul a 4.\nalkalom ut\u00e1n szinte m\u00e1r csak n\u00e9h\u00e1ny sz\u00e1lra sz\u00e1m\u00edthatsz. Sok p\u00e1ciens\u00fcnk a\nkezel\u00e9ssorozat egyik alkalm\u00e1t kifejezetten a naps\u00fct\u00e9ses id\u0151 bek\u00f6sz\u00f6nte \u00e9s a\nnyaral\u00e1st megel\u0151z\u0151 4. h\u00e9tre id\u0151z\u00edti, \u00edgy biztos\u00edtva ak\u00e1r az eg\u00e9sz ny\u00e1ron tart\u00f3\nhat\u00e1st. A kezel\u00e9st megv\u00e1s\u00e1rolhatja bankk\u00e1rty\u00e1val webshopon kereszt\u00fcl >> Az\nAlexandrite l\u00e9zer \u00f6sszehasonl\u00edtva m\u00e1s l\u00e9zerekkel sokkal k\u00edm\u00e9letesebb elj\u00e1r\u00e1st\nbiztos\u00edt, a leg\u00e9rz\u00e9kenyebb ter\u00fcleteket is k\u00edm\u00e9letesen kezeli. A k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k egy\nspeci\u00e1lis h\u0171t\u0151mechanizmussal is rendelkezik, a kezel\u00e9s alatt folyamatosan h\u0171ti\na b\u0151rt, \u00edgy a m\u00e1s l\u00e9zeres technol\u00f3gi\u00e1kn\u00e1l jellemz\u0151 csipked\u0151 \u00e9rz\u00e9s is csak\nnagyon minim\u00e1lisan tapasztalhat\u00f3. Nagy val\u00f3sz\u00edn\u0171s\u00e9ggel, IGEN! Ha el\u00e9g s\u00f6t\u00e9t a\nsz\u0151rsz\u00e1lad \u00e9s el\u00e9g vil\u00e1gos a b\u0151rsz\u00edned, de ez biztosan az alkalmass\u00e1gi\nvizsg\u00e1laton \u00e9s tesztkezel\u00e9s sor\u00e1n der\u00fcl ki. A v\u00e9gleges l\u00e9zeres kezel\u00e9s a\nvil\u00e1gos sz\u00edn\u0171 b\u0151r\u00f6n l\u00e9v\u0151 s\u00f6t\u00e9t sz\u00edn\u0171, er\u0151sebb sz\u0151rsz\u00e1lak eset\u00e9ben v\u00e9gezhet\u0151 a\nleghat\u00e9konyabban. Az \u0151sz sz\u0151rsz\u00e1lakra \u00e9s a sz\u0151ke, nagyon v\u00e9kony, pih\u00e9s sz\u00e1lak\neset\u00e9ben azonban nem alkalmazhat\u00f3 a melanin (fest\u00e9kanyag) hi\u00e1nya miatt. A\nl\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s orvos-eszt\u00e9tikai kezel\u00e9s, melyhez nem csak a megfelel\u0151en\nhat\u00e9kony \u00e9s modern g\u00e9pre, de orvosi h\u00e1tt\u00e9rre \u00e9s magas sz\u00ednvonal\u00fa, tapasztalt\nasszisztensi h\u00e1tt\u00e9rre van sz\u00fcks\u00e9g.L\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9snek akkor nevezz\u00fck a\nkezel\u00e9st, ha az orvosi l\u00e9zerrel t\u00f6rt\u00e9nik. Nem \u00f6sszekeverend\u0151 a kozmetikai IPL\nvillan\u00f3f\u00e9nyes technol\u00f3gi\u00e1val, ami csak lelass\u00edtja a sz\u0151rn\u00f6veked\u00e9st, de nem\n\u00e1ll\u00edtja meg. A B\u00e1rsony Orvos-Eszt\u00e9tika Magyarorsz\u00e1gon els\u0151k\u00e9nt, t\u00f6bb mint 24\n\u00e9ve v\u00e9gez v\u00e9gleges l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9st.Koll\u00e9gan\u0151ink t\u00f6bb mint fele m\u00e1r\n10-20 \u00e9ve dolgozik a B\u00e1rsony csapat\u00e1ban \u00e9s t\u00f6bb mint 60 000 elv\u00e9gzett\nsz\u0151rtelen\u00edt\u0151 kezel\u00e9s tapasztalat\u00e1val rendelkeznek. A B\u00e1rsony Orvos-\nEszt\u00e9tik\u00e1ban haszn\u00e1lt a Syneron Candela l\u00e9zerk\u00e9sz\u00fcl\u00e9k az eszt\u00e9tikai piac egyik\nleghat\u00e9konyabb \u00e9s leger\u0151sebb eszk\u00f6ze m\u00e1s l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9pekkel\nszemben.A 755 nm hull\u00e1mhossz\u00fas\u00e1g\u00fa Alexandrite l\u00e9zer a leghat\u00e9konyabb olyan\neszk\u00f6z, mely alkalmas l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9sre, szinte minden p\u00e1ciens sz\u00e1m\u00e1ra.\nA b\u0151rfelsz\u00edn olyan tartom\u00e1ny\u00e1ban fejti ki hat\u00e1s\u00e1t, ahol a legt\u00f6bb sz\u0151rt\u00fcsz\u0151\nelhelyezkedik. Ez garancia arra, hogy a kezel\u00e9s a n\u00f6veked\u00e9si f\u00e1zisban l\u00e9v\u0151\nsz\u0151rt\u00fcsz\u0151 eset\u00e9ben 100%-os hat\u00e1s\u00fa. Ez a kezel\u00e9s p\u00e1cienseink k\u00f6r\u00e9ben a\nlegn\u00e9pszer\u0171bb. Ha egyszer kipr\u00f3b\u00e1ltad \u00e9s megtapasztaltad az el\u0151nyeit, biztos,\nhogy nem keresel m\u00e1s sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 elj\u00e1r\u00e1st! Sok p\u00e1ciens\u00fcnk egy kisebb ter\u00fclet\nkezel\u00e9s\u00e9vel kezdi (pl. h\u00f3nalj) \u00e9s amint saj\u00e1t maga is megtapasztalta a hat\u00e1st,\nfolytatja a t\u00f6bbi ter\u00fclet sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s\u00e9vel.A legfontosabb el\u0151ny, hogy a\nkezel\u00e9ssorozat ut\u00e1n nem kell t\u00f6bb\u00e9 a sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9ssel bajl\u00f3dnod, ezzel\nrengeteg id\u0151t \u00e9s energi\u00e1t takar\u00edthatsz meg. Megsz\u0171nik a sz\u0151rben\u00f6v\u00e9s, a\nsz\u0151rt\u00fcsz\u0151gyullad\u00e1s is. A nem k\u00edv\u00e1natos sz\u0151rsz\u00e1lak elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa nem csak\neszt\u00e9tikai hat\u00e1s\u00fa. N\u0151k sz\u00e1zai nyert\u00e9k vissza magabiztoss\u00e1gukat olyan ter\u00fcletek\nsz\u0151rtelen\u00edt\u00e9se ut\u00e1n, ami a h\u00e9tk\u00f6znapokban komoly neh\u00e9zs\u00e9get \u00e9s frusztr\u00e1ci\u00f3t\nokozott sz\u00e1mukra. T\u00f6bb mint 20 \u00e9v \u00e9s t\u00f6bb ezer el\u00e9gedett p\u00e1ciens tapasztalata\nalapj\u00e1n b\u00e1tran \u00e1ll\u00edthatjuk, hogy a v\u00e9gleges sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9snek semmilyen nem\nk\u00edv\u00e1nt vagy ak\u00e1r az eg\u00e9szs\u00e9gre \u00e1rtalmas hat\u00e1sa lenne. P\u00e1cienseink t\u00f6bbs\u00e9ge\nmiut\u00e1n kipr\u00f3b\u00e1lta a kezel\u00e9st \u00e9s megtapasztalta el\u0151nyeit, m\u00e1soknak is aj\u00e1nl\nminket. Hatalmas elismer\u00e9s sz\u00e1munkra, hogy t\u00f6bb, mint 20 \u00e9ves m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00fcnk \u00f3ta\ncsal\u00e1dok t\u00f6bb gener\u00e1ci\u00f3j\u00e1t kezelt\u00fck. Vannak olyan p\u00e1cienseink, akikn\u00e9l m\u00e1r a\n3. gener\u00e1ci\u00f3 j\u00e1r hozz\u00e1nk. Erre leg\u0151szint\u00e9bben p\u00e1cienseink v\u00e9lem\u00e9ny\u00e9vel tudunk\nv\u00e1laszolni. A l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s hatalmas m\u00e9rt\u00e9kben megk\u00f6nny\u00edti a\nmindennapjaimat. Szinte m\u00e1r teljesen kiitattam a napi sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9si rutint az\n\u00e9letemb\u0151l. A B\u00e1rsony Orvos-Eszt\u00e9tika sz\u00e1momra egyet jelent a szak\u00e9rtelemmel.\nMaxim\u00e1lisan megb\u00edzom az orvosok \u00e9s asszisztensek szaktud\u00e1s\u00e1ban, az alkalmazott\ntechnol\u00f3gi\u00e1ban. Im\u00e1dom a sima b\u0151r \u00e9rzet\u00e9t. Teljesen el\u00e9gedett vagyok az\neredm\u00e9nnyel. B\u00e1rmikor \u00fajra a B\u00e1rsonyt v\u00e1lasztan\u00e1m! \u00d6sszes cikk K\u00f6telezetts\u00e9g\nn\u00e9lk\u00fcl is felkeresheti klinik\u00e1nkat, hogy szem\u00e9lyesen t\u00e1j\u00e9koz\u00f3djon kezelt\np\u00e1cienseink tapasztalatair\u00f3l, eddigi eredm\u00e9nyeinkr\u0151l. R\u00e9szletek Szeretn\u00e9 \u00d6n is\njelent\u0151s kedvezm\u00e9nyekkel, vagy ak\u00e1r ingyen megoldani eszt\u00e9tikai probl\u00e9m\u00e1it? A\nB\u00e1rsony Sz\u00e9ps\u00e9gpontokkal ez lehets\u00e9ges. R\u00e9szletek Ha t\u00f6bbet szeretne tudni\nkezel\u00e9seinkr\u0151l, ha nem biztos benne, melyik ny\u00fajtan\u00e1 az \u00d6n sz\u00e1m\u00e1ra az ide\u00e1lis\nmegold\u00e1st, tegye fel k\u00e9rd\u00e9seit b\u0151rgy\u00f3gy\u00e1sz szakorvosunknak! K\u00e9rdezni szeretn\u00e9k\nSzeretn\u00e9 ig\u00e9nybe venni kedvezm\u00e9nyeinket? K\u00e9r\u00e9s\u00e9re ingyenesen elk\u00fcldj\u00fck \u00edr\u00e1sos\nt\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 anyagunkat \u00e9s kedvezm\u00e9nyes kezel\u00e9sekre felhaszn\u00e1lhat\u00f3\nkuponf\u00fczet\u00fcnket. T\u00e1j\u00e9koztat\u00f3t k\u00e9rek V\u00e1s\u00e1rolja meg kezel\u00e9seinketonline a\nB\u00e1rsony Webshopj\u00e1n! B\u00e1rsony webshop Iratkozzon fel\nh\u00edrlevel\u00fcnkrekedvezm\u00e9nyek\u00e9rt\u00e9s \u00fajdons\u00e1gaink\u00e9rt! Feliratkoz\u00e1s\n\n"
    },
    {
        "url": "https://silkn.hu/vasarlasi-tanacsok/6-sulyos-hiba-amit-elkovethetsz-szortelenitogep-vasarlasakor",
        "content": "\u00dcres Tart\u00f3s sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9p v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sa el\u0151tt \u00e9rdemes k\u00f6r\u00fcln\u00e9zni a piacon, hogy\nmilyen technol\u00f3gi\u00e1k \u00e9s milyen lehet\u0151s\u00e9gek k\u00f6z\u00fcl lehet v\u00e1lasztani annak\n\u00e9rdek\u00e9ben, hogy a saj\u00e1t ig\u00e9nyeidnek legmefelel\u0151bb k\u00e9sz\u00fcl\u00e9khez juthass hozz\u00e1 \u00e9s\na lehet\u0151 legjobb eredm\u00e9nyeket \u00e9rd el. Van 6 s\u00falyos hiba, amit k\u00f6r\u00fcltekint\u00e9s\nn\u00e9lk\u00fcl szinte mindenki elk\u00f6vet, azonban ezek k\u00f6nnyen elker\u00fclhet\u0151k.\n\u00d6sszeszedt\u00fck Neked egy csokorba ezt a 6 hib\u00e1t, hogy hosszadalmas kutakod\u00e1s\nhelyett, egyetlen weboldal \u00e9s p\u00e1rperces olvas\u00e1s seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel gyorsan a\nbirtokodba jussanak a sz\u00fcks\u00e9ges inform\u00e1ci\u00f3k \u00e9s meg tudd hozni a sz\u00e1modra\nide\u00e1lis d\u00f6nt\u00e9st. B\u00e1r az els\u0151 megold\u00e1s vonz\u00f3nak t\u0171nhet a csere lehet\u0151s\u00e9ge\nmiatt, sok esetben a m\u00e1sodik alternat\u00edva k\u00e9nyelmesebb megold\u00e1st ny\u00fajt, hiszen\nnem kell folyamatosan \u00faj fejet v\u00e1s\u00e1rolni a g\u00e9phez \u00e9s b\u00edbel\u0151dni annak\ncser\u00e9j\u00e9vel, \u00e9s jellemz\u0151en a nem cser\u00e9lhet\u0151 fejjel rendelkez\u0151 g\u00e9pek\nnagys\u00e1grendekkel nagyobb villan\u00e1ssz\u00e1mot tudnak. \u00c9rdemes v\u00e9giggondolni, hogy\nmely ter\u00fcleteket szertn\u00e9d kezelni, \u00e9s ezut\u00e1n kiv\u00e1lasztani, hogy a Te\nig\u00e9nyeidnek melyik a legmegfelel\u0151bb villant\u00e1ssz\u00e1mmal rendelkez\u0151 k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k. Ezt\nnagyon k\u00f6nny\u0171 kisz\u00e1molni, azonban nem szabad teljes m\u00e9rt\u00e9kben erre alapozni. A\njobb sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9pek \u00e9vekre biztos\u00edtanak tart\u00f3s sz\u0151rtelens\u00e9get, ebben az\nid\u0151szakban maximum n\u00e9h\u00e1ny fenntart\u00f3 kezel\u00e9sre lehet sz\u00fcks\u00e9ged. Maga a\nkezel\u00e9ssorozat f\u00e9l-1 \u00e9vig tart \u00e9s a teljes test sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s\u00e9re k\u00f6r\u00fclbel\u00fcl\n10.000 villan\u00e1st ig\u00e9nyel. Ezt a sz\u00e1mot nem szabad azonban k\u00e9szp\u00e9nznek venned,\nhiszen az er\u0151sebb vagy s\u0171r\u0171bb sz\u0151r, vagy az egy\u00e9ni adotts\u00e1gok, p\u00e9ld\u00e1ul a test\nm\u00e9rete befoly\u00e1solhatj\u00e1k, sok esetben j\u00f3csk\u00e1n megn\u00f6velhetik ezt az \u00e9rt\u00e9ket.\n\u00c1ltal\u00e1noss\u00e1gban m\u00e9gis j\u00f3 t\u00e1mpontot adhat Neked. E k\u00e9t adat seg\u00edthet\nkisz\u00e1molni, hogy mi az a minimum sz\u00e1m, amire biztosan sz\u00fcks\u00e9ged lesz. \u00cdgy\nsz\u00e1molj: Egy szem\u00e9ly sz\u00e1m\u00e1ra egy teljes test (arc, h\u00f3nalj, l\u00e1b, bikini vonal)\ntart\u00f3s sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s\u00e9re a f\u00e9l \u00e9ves id\u0151tartamra 10.000 villan\u00e1s elegend\u0151. Azt\njavasoljuk, 100.000-n\u00e9l kevesebb villan\u00e1ssz\u00e1mmal rendelkez\u0151 g\u00e9pet ne v\u00e1s\u00e1rolj,\nm\u00e9g akkor sem, ha nincs sz\u00fcks\u00e9ged ennyi villan\u00e1sra. Ennek az az oka, hogy a\np\u00e1rezer villan\u00e1ssal rendelkez\u0151 g\u00e9pekn\u00e9l a villan\u00e1sok lead\u00e1s\u00e1\u00e9rt felel\u0151s r\u00e9sz\n(kondenz\u00e1tor) gyorsan vesz\u00edt az erej\u00e9b\u0151l, \u00e9s egy id\u0151 ut\u00e1n m\u00e1r csak gyeng\u00e9bb\nvillan\u00e1sokat tud leadni, \u00edgy hat\u00e9konys\u00e1ga is cs\u00f6kkenni fog, vagy egy\u00e1ltal\u00e1n\nnem lesz \u00e9rz\u00e9kelhet\u0151. A legt\u00f6bb otthoni haszn\u00e1lat\u00fa g\u00e9pn\u00e9l egy alapvet\u0151 funkci\u00f3\nvan, ami n\u00e9lk\u00fcl rendk\u00edv\u00fcl vesz\u00e9lyess\u00e9 v\u00e1lhat az adott g\u00e9p haszn\u00e1lata. A\nb\u0151rszenzorr\u00f3l van sz\u00f3, mely gondoskodik a szem v\u00e9delm\u00e9r\u0151l. Ez gyakorlatilag\nazt jelenti, hogy a g\u00e9p nem tud villantani, ha nem \u00e9rz\u00e9keli, hogy a\nkezel\u0151fel\u00fclet \u00e9ppen \u00e9rintkezik a b\u0151rrel. Ez\u00e9rt nincs sz\u00fcks\u00e9g v\u00e9d\u0151szem\u00fcveg\nhaszn\u00e1lat\u00e1ra a kezel\u00e9sek alatt. M\u00e1s biztons\u00e1gi elem is l\u00e9tezik, amely azonban\negyes g\u00e9pekbe nincs be\u00e9p\u00edtve. Ilyen pl. a b\u0151rsz\u00edn-\u00e9rz\u00e9kel\u0151 szenzor, ami\nmegakad\u00e1lyozza, hogy b\u0151r\u00f6d meg\u00e9gjen a kezel\u00e9s alatt, hiszen csak a megfelel\u0151\nfokozaton val\u00f3 haszn\u00e1latot teszi lehet\u0151v\u00e9, egy\u00e9b esetben blokkolja a g\u00e9p\nm\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9t. A legt\u00f6bb esetben a b\u0151rsz\u00edn-\u00e9rz\u00e9kel\u0151 szenzor a b\u0151rszenzorral\negybe\u00e9p\u00edtett, de olyan g\u00e9pek is l\u00e9teznek, amelyekbe nincs automatikusan\nbele\u00e9p\u00edtve a b\u0151rsz\u00edn-\u00e9rz\u00e9kel\u0151 szenzor, viszont k\u00fcl\u00f6n kaphat\u00f3 (vagy\nv\u00e1s\u00e1rolhat\u00f3) hozz\u00e1 egy b\u0151rsz\u00edn tesztel\u0151 eszk\u00f6z, ami megmutatja az adott\nter\u00fcleten a b\u0151rt\u00f3nusodat. Viszont ebben az esetben, ha a tart\u00f3s sz\u0151rtelen\u00edt\u0151\ng\u00e9pet a b\u0151rsz\u00ednedhez k\u00e9pest m\u00e9gis t\u00fal magas fokozaton haszn\u00e1lod (ami b\u00e1rkivel\nel\u0151rordulhat), akkor ugyan\u00fagy meg tud \u00e9gni a b\u0151r\u00f6d, mintha nem lenne a g\u00e9pben\negy\u00e1ltal\u00e1n b\u0151rsz\u00edn-\u00e9rz\u00e9kel\u0151 szenzor. L\u00e9zeres technol\u00f3gi\u00e1val m\u0171k\u00f6d\u0151 otthoni\ng\u00e9pen gondolkodsz? Felejtsd el! A l\u00e9zert csak profi szakemberek haszn\u00e1lhatj\u00e1k,\nakik megfelel\u0151 szakk\u00e9pz\u00e9sen vettek r\u00e9szt. Az IPL technol\u00f3gi\u00e1t v\u00e1lasztan\u00e1d? Ez\nesetben m\u00e1r j\u00f3 \u00faton haladsz, hiszen sok IPL (Intense Pulsed Light) g\u00e9p\nhaszn\u00e1lhat\u00f3 az otthon k\u00e9nyelm\u00e9ben, de ezek eset\u00e9n is l\u00e9nyeges szempont, hogy\nne m\u0171k\u00f6djenek magas energiatartom\u00e1nyban \u00e9s rendelkezzenek a fent eml\u00edtett\nbiztons\u00e1gi funkci\u00f3kkal. Amennyiben van, akkor nyugodtan haszn\u00e1ld az IPL g\u00e9pet!\nA HPL technol\u00f3gia szimpatikus? A HPL (Home Pulse Light) gyakorlatilag\nugyanolyan elven m\u0171k\u00f6dik, mint az IPL, csak ez esetben - ahogy a nev\u00e9b\u0151l is\nkivehet\u0151 - kifejezetten otthoni haszn\u00e1latra lett kifejlesztve az adott g\u00e9p, \u00e9s\nott teljesen biztons\u00e1gos (biztosan nem m\u0171k\u00f6dik t\u00fal nagy energias\u0171r\u0171s\u00e9gen \u00e9s\nminden sz\u00fcks\u00e9ges biztons\u00e1gi funkci\u00f3 megvan benne). H\u00e1rom alapvet\u0151 meg\u00e1llap\u00edt\u00e1s\nvan, amiben teljesen biztos lehetsz. Teh\u00e1t ak\u00e1r l\u00e9zeres, ak\u00e1r villan\u00f3f\u00e9nyes\ntechnol\u00f3gi\u00e1t v\u00e1lasztasz, biztos, hogy el\u00e9rheted a tart\u00f3s sz\u0151rtelens\u00e9get, \u00e1m\nnem mindegy, milyen \u00e1ron. Vannak, akik jobban b\u00edrj\u00e1k a f\u00e1jdalmat, \u0151k j\u00e1thatnak\nl\u00e9zeres kezel\u00e9sekre is, azonban a sz\u0151rsz\u00e1lak k\u00f6rnyezet\u00e9ben l\u00e9v\u0151 sz\u00f6vetek ebben\nesetben is felhev\u00fclnek, ami nem tesz j\u00f3t. A l\u00e9zer eset\u00e9ben a f\u00e9ny 1 cm\nm\u00e9lys\u00e9gig behatol a b\u0151r al\u00e1 (az IPL/HPL 5 mm-es m\u00e9lys\u00e9g\u00e9vel ellent\u00e9tben), a h\u0151\npedig a k\u00f6rnyez\u0151 sz\u00f6veteket is el\u00e9ri. Ezzel szemben az IPL/HPL villan\u00f3f\u00e9nyes\nsz\u0151rtelen\u00edt\u00e9sn\u00e9l a h\u0151t kiz\u00e1r\u00f3lag a sz\u0151r nyeli el, \u00edgy nem is f\u00e1jdalmas. Ez a\nk\u00fcl\u00f6nbs\u00e9g az oka annak is, hogy a l\u00e9zeres technol\u00f3gi\u00e1val m\u0171k\u00f6d\u0151 g\u00e9pekhez\nh\u0171s\u00edt\u0151 g\u00e9lt szoktak adni, hogy ut\u00f3lag megnyugtasd a b\u0151r\u00f6d. Teh\u00e1t, ha h\u0171s\u00edt\u0151\ng\u00e9lt l\u00e1tsz a tartoz\u00e9kok list\u00e1j\u00e1ban, azonnal jusson eszedbe a f\u00e1jdalom sz\u00f3.\nMidenekel\u0151tt azt kell eld\u00f6ntened, hogy milyen testr\u00e9szeken szeretn\u00e9d haszn\u00e1lni\na sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9pet, vagy mi lehet az a testr\u00e9sz, amit esetleg a j\u00f6v\u0151ben\nm\u00e9gis kezelni szeretn\u00e9l. Ha az arcod miatt veszel sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9pet, akkor\nel\u00e9g egy kis, ak\u00e1r 2 cm2-es kezel\u0151fejjel rendelkez\u0151 g\u00e9pet venned, hiszen ezzel\nel\u00e9g prec\u00edzen lehet haladni kis ter\u00fcleten is. Viszont ezt csak akkor v\u00e1laszd,\nha biztos vagy benne, hogy m\u00e1s, nagyobb ter\u00fcleten (pl. l\u00e1b, kar) nem fogod\nhaszn\u00e1lni. Ha viszont l\u00e1tsz egy kis es\u00e9lyt is arra, hogy m\u00e1s ter\u00fcleten is\nhaszn\u00e1ln\u00e1d a k\u00e9sz\u00fcl\u00e9ket, akkor k\u00e9t v\u00e1laszt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9ged van: Sokan\nbizalmatlanok a tart\u00f3s sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 technik\u00e1kkal, f\u0151leg a villan\u00f3f\u00e9nyes tart\u00f3s\nsz\u0151rtelen\u00edt\u00e9ssel, hiszen ez m\u00e9g egy viszonylag \u00faj technol\u00f3gia, amit m\u00e9g nem\nismert\u00fcnk ki teljesen. Ez\u00e9rt n\u00e9h\u00e1ny sz\u0151rtelen\u00edt\u0151g\u00e9ppel foglalkoz\u00f3 c\u00e9g 3 \u00e9v\ngaranci\u00e1t v\u00e1llal a k\u00e9sz\u00fcl\u00e9keire, ezzel biztos\u00edtva a vev\u0151iket arr\u00f3l, hogy a\nterm\u00e9k, amit forgalmaznak hat\u00e1sos \u00e9s m\u0171k\u00f6dik. Az ilyen aj\u00e1nlattal szolg\u00e1l\u00f3\nc\u00e9gek eset\u00e9ben biztos lehetsz benne, hogy Te csak nyerhetsz \u00e9s nem kell\nkock\u00e1zatot v\u00e1llalnod. A marketing g\u00e9pezet igyekszik elhitetni a gyan\u00fatlan\nfelhaszn\u00e1l\u00f3val, hogy l\u00e9tezik v\u00e9gleges sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s, \u00e9s hogy sz\u0151ke vagy \u0151sz\nhajon is ugyanolyan hat\u00e1sfokkal fog m\u0171k\u00f6dni a tart\u00f3s sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9p, mint\ns\u00f6t\u00e9t hajsz\u00edn eset\u00e9n. De ez sajnos nem igaz! A villan\u00f3f\u00e9ny a sz\u0151r melanin\ntartalm\u00e1ban nyel\u0151dik el (a s\u00f6t\u00e9t pigmentekben), \u00e9s ezek a s\u00f6t\u00e9t pigmentek\nvezetik le a villan\u00f3f\u00e9nyt a sz\u0151rt\u00fcsz\u0151h\u00f6z, ahol az h\u0151v\u00e9 alakulva ki\u00e9geti az\nadott sz\u0151rsz\u00e1lat. Ez\u00e9rt min\u00e9l vil\u00e1gosabb a b\u0151r \u00e9s min\u00e9l s\u00f6t\u00e9tebb a sz\u0151r, ann\u00e1l\nhat\u00e9konyabb eredm\u00e9ny lehet el\u00e9rni. Ha sz\u0151ke, \u0151sz vagy v\u00f6r\u00f6s a hajsz\u00edned\n\u00e9s/vagy s\u00f6t\u00e9tebb a b\u0151r\u00f6d, akkor se keseredj el! Egy \u00faj m\u00f3dszer (eHPL)\nseg\u00edts\u00e9g\u00e9vel a b\u0151r p\u00f3rusait ki lehet t\u00e1g\u00edtani \u00e9s ezzel el\u00e9rni, hogy az optikai\nenergia m\u00e9lyen behatoljon a sz\u0151rt\u00fcsz\u0151be. Ezzel a m\u00f3dszerrel a villan\u00f3f\u00e9ny\noptim\u00e1lisan jut el a sz\u0151rt\u00fcsz\u0151h\u00f6z, \u00edgy sokkal hat\u00e9konyabban v\u00e1lik lehet\u0151v\u00e9 a\nnemk\u00edv\u00e1natos sz\u0151rn\u00f6veked\u00e9s meg\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1ra, \u00edgy ak\u00e1r vil\u00e1gos hajsz\u00ednen \u00e9s a\nlegs\u00f6t\u00e9tebb b\u0151rt\u00f3nusokon is alkalmazhat\u00f3 ez a technol\u00f3gia! A fenti 6 tipp\u00fcnket\nbetartva olyan g\u00e9pet tudsz magadnak v\u00e1lasztani, ami biztosan neked val\u00f3, ami\nval\u00f3ban hat\u00e9kony a sz\u00e1modra. \u00c9s ez, mint tudjuk, nem mell\u00e9kes szempont, hiszen\nnem \u00e9ppen kis \u00f6sszegr\u0151l besz\u00e9l\u00fcnk; m\u00e9g akkor sem, ha a kozmetikai szalonok\nvagy orvosi k\u00f6zpontok \u00e1raihoz m\u00e9rten j\u00f3val kedvez\u0151bb \u00e1rr\u00f3l van sz\u00f3. Sok sikert\nk\u00edv\u00e1nunk Neked a megfelel\u0151 g\u00e9p kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1hoz \u00e9s alkalmaz\u00e1s\u00e1hoz, ha tov\u00e1bbi\nk\u00e9rd\u00e9sed lenne, nyugodtan keresd a Silk'n tart\u00f3s sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9ssel foglalkoz\u00f3\nszak\u00e9rt\u0151it az info [at] silkn.hu e-mail c\u00edmen! szortelenites-otthon.hu - A\nweb\u00e1ruh\u00e1zat a Dunartis Kft. \u00fczemelteti Tart\u00f3s vagy v\u00e9gleges eredm\u00e9ny \u00e9rhet\u0151 el\na villan\u00f3f\u00e9nyes IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 g\u00e9pekkel?\n\n"
    },
    {
        "url": "https://www.philips.hu/c-e/pe/szepseg-tippek/szortelenites/szortelenites-modszerek/lezeres-vagy-ipl-szortelenites.html",
        "content": "Ingyenes kisz\u00e1ll\u00edt\u00e1s 15% kedvezm\u00e9ny\u00e9rt kattintson, \u00e9s iratkozzon fel! 14 napos\nvisszak\u00fcld\u00e9si garancia \u00dcgyf\u00e9lszolg\u00e1lat a h\u00e9t minden napj\u00e1n Keres\u0151kifejez\u00e9s\nBev\u00e1s\u00e1rl\u00f3kos\u00e1r Bev\u00e1s\u00e1rl\u00f3kosara jelenleg \u00fcres. Olvas\u00e1si id\u0151: 6 perc Fel\u00fcletesen\nszeml\u00e9lve az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s (m\u00e1s n\u00e9ven villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s) \u00e9s a\nl\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9si m\u00f3dszerek nagyon hasonl\u00f3nak t\u0171nhetnek. A k\u00e9t met\u00f3dus\nazonban hasonl\u00f3s\u00e1gaik ellen\u00e9re t\u00f6bb tekintetben is k\u00fcl\u00f6nb\u00f6zik egym\u00e1st\u00f3l \u2013 nem\nv\u00e9letlen, hogy mindk\u00e9t t\u00e1bornak megvannak a maga h\u00edvei, akik a k\u00e9t m\u00f3dszer\nel\u0151nyeit \u00e9s h\u00e1tr\u00e1nyait taglalj\u00e1k. Mindk\u00e9t sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9si m\u00f3dszer garant\u00e1lja a\nhosszan tart\u00f3, sima b\u0151rt. Mindkett\u0151 f\u00e9nyimpulzusokkal dolgozik. Ha azonban\ntov\u00e1bb olvas, meg\u00e9rtheti az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s \u00e9s a l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s\nk\u00f6z\u00f6tti k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9geket, t\u00e1j\u00e9koz\u00f3dhat arr\u00f3l, hogy melyik alkalmazhat\u00f3\nk\u00f6nnyebben, valamint melyik megold\u00e1ssal \u00e9rhet el jobb eredm\u00e9nyeket!\nFel\u00fcletesen szeml\u00e9lve az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s (m\u00e1s n\u00e9ven villan\u00f3f\u00e9nyes\nsz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s) \u00e9s a l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9si m\u00f3dszerek nagyon hasonl\u00f3nak\nt\u0171nhetnek. A k\u00e9t met\u00f3dus azonban hasonl\u00f3s\u00e1gaik ellen\u00e9re t\u00f6bb tekintetben is\nk\u00fcl\u00f6nb\u00f6zik egym\u00e1st\u00f3l \u2013 nem v\u00e9letlen, hogy mindk\u00e9t t\u00e1bornak megvannak a maga\nh\u00edvei, akik a k\u00e9t m\u00f3dszer el\u0151nyeit \u00e9s h\u00e1tr\u00e1nyait taglalj\u00e1k. Mindk\u00e9t\nsz\u0151rtelen\u00edt\u00e9si m\u00f3dszer garant\u00e1lja a hosszan tart\u00f3, sima b\u0151rt. Mindkett\u0151\nf\u00e9nyimpulzusokkal dolgozik. Ha azonban tov\u00e1bb olvas, meg\u00e9rtheti az IPL\nsz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s \u00e9s a l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s k\u00f6z\u00f6tti k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9geket, t\u00e1j\u00e9koz\u00f3dhat\narr\u00f3l, hogy melyik alkalmazhat\u00f3 k\u00f6nnyebben, valamint melyik megold\u00e1ssal \u00e9rhet\nel jobb eredm\u00e9nyeket! Mind az IPL (villan\u00f3f\u00e9ny), mind a l\u00e9zer f\u00e9nyimpulzusokat\nk\u00f6z\u00f6l a b\u0151rrel \u2013 e f\u00e9nyimpulzusok hat\u00e1s\u00e1ra t\u00f6rt\u00e9nik a sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s folyamata.\nAz alkalmazott f\u00e9nyimpulzus t\u00edpusa tekintet\u00e9ben azonban l\u00e9nyeges technol\u00f3giai\nelt\u00e9r\u00e9sek vannak. A l\u00e9zeres technol\u00f3gia egyetlen, koncentr\u00e1lt hull\u00e1mhossz\u00fa\nf\u00e9nysug\u00e1r alkalmaz\u00e1s\u00e1n alapul, amely pontr\u00f3l pontra hatol be a b\u0151rbe. A\nl\u00e9zerf\u00e9ny a hajban l\u00e9v\u0151 melanin vegy\u00fcleten (a sz\u0151rsz\u00e1lakat megsz\u00ednez\u0151\npigmenten) kereszt\u00fcl energi\u00e1t k\u00fcld a hajhagym\u00e1kba. A f\u00e9ny h\u0151v\u00e9 alakul, \u00e9s\nelpuszt\u00edtja a sz\u0151rt\u00fcsz\u0151t \u00e9s a hajhagym\u00e1t, hogy megakad\u00e1lyozza a k\u00e9s\u0151bbi\nsz\u0151rn\u00f6veked\u00e9st. Az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9si m\u00f3dszer szint\u00e9n h\u0151v\u00e9 alakul\u00f3 f\u00e9nyt k\u00f6z\u00f6l\na hajhagym\u00e1kkal a melanin vegy\u00fcleten kereszt\u00fcl, elpuszt\u00edtva azokat,\nmegakad\u00e1lyozva az \u00faj sz\u0151rsz\u00e1lak n\u00f6veked\u00e9s\u00e9t. A l\u00e9zerrel ellent\u00e9tben azonban az\nIPL (intenz\u00edv pulz\u00e1l\u00f3 f\u00e9ny vagy villan\u00f3f\u00e9ny) sz\u00e9les f\u00e9nyspektrumb\u00f3l \u00e9p\u00fcl fel,\namely egyszerre nagyobb b\u0151rfel\u00fcletet k\u00e9pes kezelni. Ha tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3t\nszeretne kapni az IPL kezel\u00e9sekr\u0151l, olvassa el \u00edr\u00e1sunkat itt! Mind az IPL\n(villan\u00f3f\u00e9ny), mind a l\u00e9zer f\u00e9nyimpulzusokat k\u00f6z\u00f6l a b\u0151rrel \u2013 e f\u00e9nyimpulzusok\nhat\u00e1s\u00e1ra t\u00f6rt\u00e9nik a sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s folyamata. Az alkalmazott f\u00e9nyimpulzus\nt\u00edpusa tekintet\u00e9ben azonban l\u00e9nyeges technol\u00f3giai elt\u00e9r\u00e9sek vannak. A l\u00e9zeres\ntechnol\u00f3gia egyetlen, koncentr\u00e1lt hull\u00e1mhossz\u00fa f\u00e9nysug\u00e1r alkalmaz\u00e1s\u00e1n alapul,\namely pontr\u00f3l pontra hatol be a b\u0151rbe. A l\u00e9zerf\u00e9ny a hajban l\u00e9v\u0151 melanin\nvegy\u00fcleten (a sz\u0151rsz\u00e1lakat megsz\u00ednez\u0151 pigmenten) kereszt\u00fcl energi\u00e1t k\u00fcld a\nhajhagym\u00e1kba. A f\u00e9ny h\u0151v\u00e9 alakul, \u00e9s elpuszt\u00edtja a sz\u0151rt\u00fcsz\u0151t \u00e9s a hajhagym\u00e1t,\nhogy megakad\u00e1lyozza a k\u00e9s\u0151bbi sz\u0151rn\u00f6veked\u00e9st. Az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9si m\u00f3dszer\nszint\u00e9n h\u0151v\u00e9 alakul\u00f3 f\u00e9nyt k\u00f6z\u00f6l a hajhagym\u00e1kkal a melanin vegy\u00fcleten\nkereszt\u00fcl, elpuszt\u00edtva azokat, megakad\u00e1lyozva az \u00faj sz\u0151rsz\u00e1lak n\u00f6veked\u00e9s\u00e9t. A\nl\u00e9zerrel ellent\u00e9tben azonban az IPL (intenz\u00edv pulz\u00e1l\u00f3 f\u00e9ny vagy villan\u00f3f\u00e9ny)\nsz\u00e9les f\u00e9nyspektrumb\u00f3l \u00e9p\u00fcl fel, amely egyszerre nagyobb b\u0151rfel\u00fcletet k\u00e9pes\nkezelni. Ha tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3t szeretne kapni az IPL kezel\u00e9sekr\u0151l, olvassa el\n\u00edr\u00e1sunkat itt! Mind az IPL, mind a l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s k\u00f6lts\u00e9ges kezel\u00e9si\nforma, az \u00e1rak pedig szolg\u00e1ltat\u00f3nk\u00e9nt nagyon elt\u00e9r\u0151ek lehetnek. Mivel azonban\nmindk\u00e9t m\u00f3dszerrel hossz\u00fa t\u00e1von is sima \u00e9s sz\u0151rtelen b\u0151r \u00e9rhet\u0151 el (rendszeres\notthoni vagy sz\u00e9ps\u00e9gszalonban v\u00e9gzett kezel\u00e9ssel) a kezdeti nagyobb befektet\u00e9s\nhossz\u00fa t\u00e1von \u00e1ltal\u00e1ban megt\u00e9r\u00fcl. Az IPL \u00e9s l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 elj\u00e1r\u00e1s\nk\u00f6lts\u00e9ge nagym\u00e9rt\u00e9kben f\u00fcgghet a szolg\u00e1ltat\u00f3t\u00f3l. A l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9st\nv\u00e9gezheti b\u0151rgy\u00f3gy\u00e1sz szakorvos vagy szakk\u00e9pzett kozmetikus. Ha b\u0151rgy\u00f3gy\u00e1sz\nv\u00e9gzi a sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9st, \u0151 szakszer\u0171bben elemezheti a b\u0151r\u00e9t \u00e9s a hajt\u00edpus\u00e1t, \u00e9s\nez alapj\u00e1n javasolhatja az \u00d6n sz\u00e1m\u00e1ra legmegfelel\u0151bb technol\u00f3gi\u00e1t, m\u00edg a\nkisebb sz\u00e9ps\u00e9gszalonok \u00e1ltal\u00e1ban nem rendelkeznek olyan er\u0151forr\u00e1sokkal, hogy\negyn\u00e9l t\u00f6bb l\u00e9zertechnol\u00f3gi\u00e1t k\u00edn\u00e1ljanak, emiatt nagyobb lehet az \u00e9g\u00e9si\ns\u00e9r\u00fcl\u00e9sek, a b\u0151rirrit\u00e1ci\u00f3 \u00e9s a pigmentzavarok kialakul\u00e1s\u00e1nak a kock\u00e1zata.\nAnnak ellen\u00e9re, hogy a b\u0151rgy\u00f3gy\u00e1sz \u00e1ltal v\u00e9gzett l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s t\u00f6bbe\nker\u00fclhet, \u00e1ltal\u00e1ban ez jelenti a biztons\u00e1gosabb alternat\u00edv\u00e1t. Csak\u00fagy, mint a\nl\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s, az IPL kezel\u00e9s k\u00f6lts\u00e9ge is szolg\u00e1ltat\u00f3nk\u00e9nt jelent\u0151sen\nelt\u00e9r\u0151 lehet. B\u00e1r az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9si szolg\u00e1ltat\u00e1s sz\u00e9ps\u00e9gszalonokban is\nbiztons\u00e1gosan \u00e9s sz\u00e9les k\u00f6rben ig\u00e9nybe vehet\u0151, d\u00f6nthet \u00fagy is, hogy egy\notthoni haszn\u00e1latra sz\u00e1nt IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 eszk\u00f6zt v\u00e1s\u00e1rol, mint amilyen\np\u00e9ld\u00e1ul a Philips Lumea Prestige is, \u00edgy otthona k\u00e9nyelm\u00e9ben v\u00e9gezhet tart\u00f3s\nsz\u0151rtelen\u00edt\u00e9st. Ezzel a megold\u00e1ssal hossz\u00fa t\u00e1von sok p\u00e9nzt takar\u00edthat meg,\nemellett akkor v\u00e9gezheti el a sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9st, amikor az \u00d6nnek \u00e9ppen megfelel\u0151\n\u2013 nincs t\u00f6bb\u00e9 id\u0151h\u00f6z \u00e9s helyhez k\u00f6tve! Az otthoni IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 eszk\u00f6z\nmegv\u00e1s\u00e1rl\u00e1sa egy olyan befektet\u00e9s, amellyel hossz\u00fa t\u00e1von p\u00e9nzt \u00e9s id\u0151t\nsp\u00f3rolhat mag\u00e1nak. Mind az IPL, mind a l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s k\u00f6lts\u00e9ges\nkezel\u00e9si forma, az \u00e1rak pedig szolg\u00e1ltat\u00f3nk\u00e9nt nagyon elt\u00e9r\u0151ek lehetnek. Mivel\nazonban mindk\u00e9t m\u00f3dszerrel hossz\u00fa t\u00e1von is sima \u00e9s sz\u0151rtelen b\u0151r \u00e9rhet\u0151 el\n(rendszeres otthoni vagy sz\u00e9ps\u00e9gszalonban v\u00e9gzett kezel\u00e9ssel) a kezdeti\nnagyobb befektet\u00e9s hossz\u00fa t\u00e1von \u00e1ltal\u00e1ban megt\u00e9r\u00fcl. Az IPL \u00e9s l\u00e9zeres\nsz\u0151rtelen\u00edt\u0151 elj\u00e1r\u00e1s k\u00f6lts\u00e9ge nagym\u00e9rt\u00e9kben f\u00fcgghet a szolg\u00e1ltat\u00f3t\u00f3l. A\nl\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9st v\u00e9gezheti b\u0151rgy\u00f3gy\u00e1sz szakorvos vagy szakk\u00e9pzett\nkozmetikus. Ha b\u0151rgy\u00f3gy\u00e1sz v\u00e9gzi a sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9st, \u0151 szakszer\u0171bben elemezheti\na b\u0151r\u00e9t \u00e9s a hajt\u00edpus\u00e1t, \u00e9s ez alapj\u00e1n javasolhatja az \u00d6n sz\u00e1m\u00e1ra\nlegmegfelel\u0151bb technol\u00f3gi\u00e1t, m\u00edg a kisebb sz\u00e9ps\u00e9gszalonok \u00e1ltal\u00e1ban nem\nrendelkeznek olyan er\u0151forr\u00e1sokkal, hogy egyn\u00e9l t\u00f6bb l\u00e9zertechnol\u00f3gi\u00e1t\nk\u00edn\u00e1ljanak, emiatt nagyobb lehet az \u00e9g\u00e9si s\u00e9r\u00fcl\u00e9sek, a b\u0151rirrit\u00e1ci\u00f3 \u00e9s a\npigmentzavarok kialakul\u00e1s\u00e1nak a kock\u00e1zata. Annak ellen\u00e9re, hogy a b\u0151rgy\u00f3gy\u00e1sz\n\u00e1ltal v\u00e9gzett l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s t\u00f6bbe ker\u00fclhet, \u00e1ltal\u00e1ban ez jelenti a\nbiztons\u00e1gosabb alternat\u00edv\u00e1t. Csak\u00fagy, mint a l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s, az IPL\nkezel\u00e9s k\u00f6lts\u00e9ge is szolg\u00e1ltat\u00f3nk\u00e9nt jelent\u0151sen elt\u00e9r\u0151 lehet. B\u00e1r az IPL\nsz\u0151rtelen\u00edt\u00e9si szolg\u00e1ltat\u00e1s sz\u00e9ps\u00e9gszalonokban is biztons\u00e1gosan \u00e9s sz\u00e9les\nk\u00f6rben ig\u00e9nybe vehet\u0151, d\u00f6nthet \u00fagy is, hogy egy otthoni haszn\u00e1latra sz\u00e1nt IPL\nsz\u0151rtelen\u00edt\u0151 eszk\u00f6zt v\u00e1s\u00e1rol, mint amilyen p\u00e9ld\u00e1ul a Philips Lumea Prestige\nis, \u00edgy otthona k\u00e9nyelm\u00e9ben v\u00e9gezhet tart\u00f3s sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9st. Ezzel a\nmegold\u00e1ssal hossz\u00fa t\u00e1von sok p\u00e9nzt takar\u00edthat meg, emellett akkor v\u00e9gezheti el\na sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9st, amikor az \u00d6nnek \u00e9ppen megfelel\u0151 \u2013 nincs t\u00f6bb\u00e9 id\u0151h\u00f6z \u00e9s\nhelyhez k\u00f6tve! Az otthoni IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 eszk\u00f6z megv\u00e1s\u00e1rl\u00e1sa egy olyan\nbefektet\u00e9s, amellyel hossz\u00fa t\u00e1von p\u00e9nzt \u00e9s id\u0151t sp\u00f3rolhat mag\u00e1nak. Mind a\nl\u00e9zeres, mind a villan\u00f3f\u00e9nyes kezel\u00e9s eleinte rendszeres ism\u00e9tl\u00e9st ig\u00e9nyel,\nmivel mindk\u00e9t m\u00f3dszer csak a n\u00f6veked\u00e9si f\u00e1zis\u00e1ban k\u00e9pes kezelni a sz\u0151rsz\u00e1lakat\n\u00e9s a hajhagym\u00e1kat. A Philips Lumea Prestige IPL eszk\u00f6zzel ak\u00e1r 92%-os\nsz\u0151rtelen\u00edt\u00e9st \u00e9rhet el az els\u0151 h\u00e1rom vagy n\u00e9gy haszn\u00e1lat ut\u00e1n.1 A Philips\nLumea Prestige IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151vel az ut\u00f3kezel\u00e9seket is pontosan akkor\nv\u00e9gezheti el, amikor sz\u00fcks\u00e9ge van r\u00e1 \u2013 nincs t\u00f6bb id\u0151pontegyeztet\u00e9s a\nkozmetikusunkkal! Az IPL \u00e9s a l\u00e9zer elt\u00e9r\u0151 f\u00e9nytechnol\u00f3gi\u00e1j\u00e1nak k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en\naz IPL kezel\u00e9s folyamata j\u00f3val gyorsabb. A sz\u00e9lesebb f\u00e9nyspektrum egyben azt\nis jelenti, hogy egyszerre nagyobb b\u0151rfel\u00fclet kezelhet\u0151, mik\u00f6zben a\nl\u00e9zerf\u00e9nnyel \u2013 koncentr\u00e1lts\u00e1ga miatt \u2013 csak pontr\u00f3l pontra lehet haladni. Egy\nolyan k\u00f6nnyen haszn\u00e1lhat\u00f3 otthoni sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 eszk\u00f6zzel, mint p\u00e9ld\u00e1ul a\nPhilips Lumea Prestige, mindk\u00e9t als\u00f3 l\u00e1bsz\u00e1r villan\u00f3f\u00e9nyes kezel\u00e9se\nalkalmank\u00e9nt mind\u00f6ssze 8 \u00e9s f\u00e9l percet vesz ig\u00e9nybe.2 Mind a l\u00e9zeres, mind a\nvillan\u00f3f\u00e9nyes kezel\u00e9s eleinte rendszeres ism\u00e9tl\u00e9st ig\u00e9nyel, mivel mindk\u00e9t\nm\u00f3dszer csak a n\u00f6veked\u00e9si f\u00e1zis\u00e1ban k\u00e9pes kezelni a sz\u0151rsz\u00e1lakat \u00e9s a\nhajhagym\u00e1kat. A Philips Lumea Prestige IPL eszk\u00f6zzel ak\u00e1r 92%-os\nsz\u0151rtelen\u00edt\u00e9st \u00e9rhet el az els\u0151 h\u00e1rom vagy n\u00e9gy haszn\u00e1lat ut\u00e1n.1 A Philips\nLumea Prestige IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151vel az ut\u00f3kezel\u00e9seket is pontosan akkor\nv\u00e9gezheti el, amikor sz\u00fcks\u00e9ge van r\u00e1 \u2013 nincs t\u00f6bb id\u0151pontegyeztet\u00e9s a\nkozmetikusunkkal! Az IPL \u00e9s a l\u00e9zer elt\u00e9r\u0151 f\u00e9nytechnol\u00f3gi\u00e1j\u00e1nak k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en\naz IPL kezel\u00e9s folyamata j\u00f3val gyorsabb. A sz\u00e9lesebb f\u00e9nyspektrum egyben azt\nis jelenti, hogy egyszerre nagyobb b\u0151rfel\u00fclet kezelhet\u0151, mik\u00f6zben a\nl\u00e9zerf\u00e9nnyel \u2013 koncentr\u00e1lts\u00e1ga miatt \u2013 csak pontr\u00f3l pontra lehet haladni. Egy\nolyan k\u00f6nnyen haszn\u00e1lhat\u00f3 otthoni sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 eszk\u00f6zzel, mint p\u00e9ld\u00e1ul a\nPhilips Lumea Prestige, mindk\u00e9t als\u00f3 l\u00e1bsz\u00e1r villan\u00f3f\u00e9nyes kezel\u00e9se\nalkalmank\u00e9nt mind\u00f6ssze 8 \u00e9s f\u00e9l percet vesz ig\u00e9nybe.2 A l\u00e9zeres \u00e9s az IPL\nsz\u0151rtelen\u00edt\u0151 kezel\u00e9s a n\u00f6veked\u00e9si f\u00e1zisban l\u00e9v\u0151 sz\u0151rsz\u00e1lak kihull\u00e1s\u00e1t okozza,\n\u00e9s megakad\u00e1lyozza a sz\u0151rsz\u00e1lak \u00fajran\u00f6v\u00e9s\u00e9t. Mindk\u00e9t m\u00f3dszer rendszeres,\nism\u00e9tl\u0151 kezel\u00e9seket ig\u00e9nyel, hogy hossz\u00fa t\u00e1von is biztos\u00edthat\u00f3 legyen a\nsz\u0151rn\u00f6veked\u00e9s megg\u00e1tl\u00e1sa. Egyik m\u00f3dszer sem garant\u00e1lja a v\u00e9gleges\nsz\u0151rtelen\u00edt\u00e9st, de mind az IPL, mind a l\u00e9zeres sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 kezel\u00e9s hossz\u00fa\nt\u00e1von is sima b\u0151rt \u00edg\u00e9r. Foglaljuk teh\u00e1t \u00f6ssze a l\u00e9zeres \u00e9s az IPL\nsz\u0151rtelen\u00edt\u00e9si m\u00f3dszer el\u0151nyeit, \u00e9s n\u00e9zz\u00fck, melyik sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9si m\u00f3dszert\n\u00e9rdemes v\u00e1lasztanunk! M\u00edg a l\u00e9zeres kezel\u00e9s j\u00f3 megold\u00e1s lehet a sz\u0151rn\u00f6veked\u00e9s\nhossz\u00fa t\u00e1v\u00fa cs\u00f6kkent\u00e9s\u00e9re, ha \u00d6n a sz\u00e9ps\u00e9gszalonokban vagy b\u0151rgy\u00f3gy\u00e1szn\u00e1l\nv\u00e9gzett sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9st r\u00e9szes\u00edti el\u0151nyben, addig egy IPL k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k az otthon\nv\u00e9gzett sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s legjobb eszk\u00f6ze. Az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kek a b\u0151r\nsz\u00e9lesebb ter\u00fcleteit tudj\u00e1k kezelni, gyorsabb eredm\u00e9nyt \u00e9rhet\u00fcnk el vel\u00fck, \u00e9s\nszakember fel\u00fcgyelete n\u00e9lk\u00fcl, otthon is biztons\u00e1gosan haszn\u00e1lhatjuk ezeket a\nk\u00e9sz\u00fcl\u00e9keket. Az olyan IPL eszk\u00f6z\u00f6k, mint a Philips Lumea Prestige, nemcsak\nk\u00f6lts\u00e9gel\u0151ny\u00f6ket k\u00edn\u00e1lnak, hanem megb\u00edzhat\u00f3, gyors \u00e9s rugalmas megold\u00e1st is\njelentenek az otthoni sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9shez. Sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9si rutinj\u00e1t pontosan a\nsz\u0151r n\u00f6veked\u00e9s\u00e9nek az \u00fctem\u00e9hez igaz\u00edthatja, \u00edgy hossz\u00fa t\u00e1von is sz\u0151rmentes \u00e9s\ngy\u00f6ny\u00f6r\u0171en sima b\u0151rt \u00e9rhet el! 1 L\u00e1bsz\u00e1rakon m\u00e9rve, a kezdeti 3-4 kezel\u00e9s\nut\u00e1n. Az egy\u00e9ni eredm\u00e9nyek ett\u0151l elt\u00e9r\u0151ek lehetnek. 2 Vezet\u00e9kes haszn\u00e1lat\neset\u00e9n, a legmagasabb kezel\u00e9si fokozat be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa mellett. Foglaljuk teh\u00e1t\n\u00f6ssze a l\u00e9zeres \u00e9s az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9si m\u00f3dszer el\u0151nyeit, \u00e9s n\u00e9zz\u00fck, melyik\nsz\u0151rtelen\u00edt\u00e9si m\u00f3dszert \u00e9rdemes v\u00e1lasztanunk! M\u00edg a l\u00e9zeres kezel\u00e9s j\u00f3\nmegold\u00e1s lehet a sz\u0151rn\u00f6veked\u00e9s hossz\u00fa t\u00e1v\u00fa cs\u00f6kkent\u00e9s\u00e9re, ha \u00d6n a\nsz\u00e9ps\u00e9gszalonokban vagy b\u0151rgy\u00f3gy\u00e1szn\u00e1l v\u00e9gzett sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9st r\u00e9szes\u00edti\nel\u0151nyben, addig egy IPL k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k az otthon v\u00e9gzett sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s legjobb\neszk\u00f6ze. Az IPL sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kek a b\u0151r sz\u00e9lesebb ter\u00fcleteit tudj\u00e1k\nkezelni, gyorsabb eredm\u00e9nyt \u00e9rhet\u00fcnk el vel\u00fck, \u00e9s szakember fel\u00fcgyelete\nn\u00e9lk\u00fcl, otthon is biztons\u00e1gosan haszn\u00e1lhatjuk ezeket a k\u00e9sz\u00fcl\u00e9keket. Az olyan\nIPL eszk\u00f6z\u00f6k, mint a Philips Lumea Prestige, nemcsak k\u00f6lts\u00e9gel\u0151ny\u00f6ket\nk\u00edn\u00e1lnak, hanem megb\u00edzhat\u00f3, gyors \u00e9s rugalmas megold\u00e1st is jelentenek az\notthoni sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9shez. Sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9si rutinj\u00e1t pontosan a sz\u0151r\nn\u00f6veked\u00e9s\u00e9nek az \u00fctem\u00e9hez igaz\u00edthatja, \u00edgy hossz\u00fa t\u00e1von is sz\u0151rmentes \u00e9s\ngy\u00f6ny\u00f6r\u0171en sima b\u0151rt \u00e9rhet el! 1 L\u00e1bsz\u00e1rakon m\u00e9rve, a kezdeti 3-4 kezel\u00e9s\nut\u00e1n. Az egy\u00e9ni eredm\u00e9nyek ett\u0151l elt\u00e9r\u0151ek lehetnek. 2 Vezet\u00e9kes haszn\u00e1lat\neset\u00e9n, a legmagasabb kezel\u00e9si fokozat be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa mellett. Az arc\nsz\u0151rtelen\u00edt\u00e9se A legjobb m\u00f3dszert keresi az arc sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s\u00e9re?\n\u00datmutat\u00f3nkb\u00f3l v\u00e1laszt kaphat minden k\u00e9rd\u00e9s\u00e9re! Minden cikk elolvas\u00e1sa\nF\u00e1jdalommentes epil\u00e1l\u00e1s Az epil\u00e1l\u00e1s hetekig tart\u00f3 sima b\u0151rt \u00edg\u00e9r. Itt olvashat\na helyes epil\u00e1l\u00e1sr\u00f3l \u00e9s az epil\u00e1l\u00e1s ut\u00e1ni b\u0151r\u00e1pol\u00e1sr\u00f3l! Minden cikk elolvas\u00e1sa\nIntim borotv\u00e1l\u00e1s Borotv\u00e1lni szeretn\u00e9 az intim ter\u00fcleteit? Itt megtudhatja,\nhogyan \u00e9rhet el karcol\u00e1smentes, sima b\u0151rt intim borotv\u00e1l\u00e1ssal! Minden cikk\nelolvas\u00e1sa A linkre kattintva elhagyja a Philips Electronics Ltd. (\"Philips\")\nhivatalos webhely\u00e9t. Az ezen az oldalon esetlegesen megjelen\u0151, harmadik felek\nwebhelyeire mutat\u00f3 hivatkoz\u00e1sok kiz\u00e1r\u00f3lag az \u00d6n k\u00e9nyelm\u00e9t szolg\u00e1lj\u00e1k, \u00e9s\nsemmilyen m\u00f3don nem jelentik a hivatkozott webhelyeken k\u00f6z\u00f6lt inform\u00e1ci\u00f3khoz\nval\u00f3 kapcsol\u00f3d\u00e1st vagy t\u00e1mogat\u00e1st. A Philips nem v\u00e1llal semmilyen felel\u0151ss\u00e9get\nvagy garanci\u00e1t harmadik felek webhelyeivel vagy az azokon tal\u00e1lhat\u00f3\ninform\u00e1ci\u00f3kkal kapcsolatban. You are about to visit a Philips global content\npage Orsz\u00e1g kiv\u00e1laszt\u00e1sa Webhely\u00fcnk az Microsoft Edge, Google Chrome \u00e9s\nFirefox b\u00f6ng\u00e9sz\u0151k leg\u00fajabb v\u00e1ltozat\u00e1val jelen\u00edthet\u0151 meg optim\u00e1lis m\u00f3don.\n\n"
    },
    {
        "url": "https://szepitogepek.hu/ipl-szortelenites/villanofenyes-szortelenito-hasznalata/?srsltid=AfmBOoqmqhluqZ7axmFmpuEVzadCI5VHWUM-M0aLxsxGaCZ-0cT0RcdL",
        "content": "Napjainkban a villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s igen nagy n\u00e9pszer\u0171s\u00e9gre tett szert.\n\u00c9vekig tart\u00f3 sz\u0151rtelens\u00e9g, b\u00e1rsonyosan sima b\u0151r, biztons\u00e1gosan,\nf\u00e1jdalommentesen. Ki ne akarn\u00e1 ezt? Azonban nem mindegy hogyan v\u00e9gezz\u00fck a\nkezel\u00e9seket! \u00d6sszegy\u0171jt\u00f6tt\u00fcnk 7 dolgot, amire \u00e9rdemes odafigyelni\nvillan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 haszn\u00e1lata sor\u00e1n! V\u00e1gjunk is bele iziben! Mindenek\nel\u0151tt r\u00f6viden ismertetn\u00e9nk a villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9t: egy\nvillan\u00f3ablakon kereszt\u00fcl intenz\u00edv, meghat\u00e1rozott energiaszint\u0171 (5-8 J/cm2)\nf\u00e9nyt bocs\u00e1tunk a kezelni k\u00edv\u00e1nt b\u0151rfel\u00fcletre. A f\u00e9nyt a sz\u0151rben l\u00e9v\u0151 melanin\na sz\u0151rt\u00fcsz\u0151be vezeti, ami ott h\u0151energi\u00e1v\u00e1 alakulva ki\u00e9geti a sz\u0151rsz\u00e1lakat. \u00cdgy\na sz\u0151r \u00e9vekig nem n\u0151 vissza. Villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 haszn\u00e1lat\u00e1val \u00e9vekig\ntart a sz\u0151rtelens\u00e9g. Ehhez azonban t\u00fcrelem kell! Teljes test sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9se\nt\u00f6bb, nagyj\u00e1b\u00f3l 4-6 h\u00f3napos proced\u00fara, ami els\u0151re soknak t\u0171nhet, de az\neredm\u00e9ny \u00e9vekig tart, \u00edgy abszol\u00fate meg\u00e9ri. Att\u00f3l sem kell tartani, hogy\nh\u00f3napokon kereszt\u00fcl minden nap kell sz\u0151rtelen\u00edteni. Ugyanis 2-3 hetente\nsz\u00fcks\u00e9ges elv\u00e9gezni a kezel\u00e9seket adott testr\u00e9szen, s\u0151t. Enn\u00e9l gyakrabban nem\nis igaz\u00e1n lehets\u00e9ges a villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 haszn\u00e1lata. Hogy mi\u00e9rt? A\nfelvillan\u00f3 f\u00e9ny csak az anag\u00e9n, akt\u00edv n\u00f6veked\u00e9si f\u00e1zisban l\u00e9v\u0151 sz\u0151rsz\u00e1lakat\nt\u00fcnteti el \u00e9vekre, ugyanis ezek vannak a sz\u0151rt\u00fcsz\u0151vel k\u00f6zvetlen\n\u00f6sszek\u00f6ttet\u00e9sben. \u00daj sz\u0151rsz\u00e1l mindig az el\u0151z\u0151 sz\u0151rsz\u00e1l m\u00e1trixsejtjeib\u0151l alakul\nki \u2013 ha ezt ki\u00e9getj\u00fck, roncsoljuk, elsorvasztjuk a sz\u0151rt\u00fcsz\u0151t, \u00e9vekig nem\nk\u00e9pes \u00faj sz\u0151rsz\u00e1l termel\u00e9s\u00e9re. Anag\u00e9n f\u00e1zis\u00fa sz\u0151rsz\u00e1lak azonban csak\n10-20-30%-ban fedik test\u00fcnket, teh\u00e1t karunkat, l\u00e1bunkat, intim t\u00e1j\u00e9kunkat,\nhasunkat, mellkasunkat. Teh\u00e1t meg kell v\u00e1rni, m\u00edg a sz\u0151rsz\u00e1lak \u00fajra kin\u0151nek,\nhogy ut\u00e1na eredm\u00e9nyesen kezelhess\u00fck magunkat \u00fajra. Sokak fellelkes\u00fclv\u00e9n az\n\u00e1h\u00edtott sz\u0151rtelens\u00e9g gondolat\u00e1t\u00f3l, s villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtlen\u00edt\u0151 haszn\u00e1lat\u00e1t\ngyant\u00e1val, epill\u00e1torral eg\u00e9sz\u00edtik ki. Ezzel azonban \u00e9ppen, hogy az \u00e9vekig\ntart\u00f3 sz\u0151rtelens\u00e9g ellen dolgoznak. A sz\u0151rsz\u00e1lakat gy\u00f6kerest\u00fcl elt\u00fcntet\u0151\ngyanta, epil\u00e1tor ugyanis kioltja a villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 hat\u00e1s\u00e1t.\nLogikus: ha gy\u00f6kerest\u00fcl t\u00e9pj\u00fck ki a sz\u0151rsz\u00e1lakat, nincs a h\u0151hat\u00e1snak mit\nki\u00e9getnie. \u00cdgy feleslegesen pazaroljuk a villan\u00e1sokat. Villan\u00f3f\u00e9nyes\nsz\u0151rtelen\u00edt\u0151h\u00f6z borotv\u00e1l\u00e1s, trimmel\u00e9s aj\u00e1nlott! \u00cdgy nem veszik k\u00e1rba villan\u00e1s,\nde m\u00e9g az \u00e9gett szagot sem fogjuk \u00e9rezni, ami a b\u0151rfelsz\u00edn feletti sz\u0151r\u00f6k\nel\u00e9g\u00e9s\u00e9vel j\u00e1rna. Amiatt se f\u00e1jjon a fejed, hogy a borotv\u00e1l\u00e1st\u00f3l meger\u0151s\u00f6dik a\nsz\u0151r, s borost\u00e1san n\u0151 ki! Villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 haszn\u00e1lata sor\u00e1n ugyanis\nfolyamatosan gyeng\u00edted a sz\u0151r gy\u00f6ker\u00e9t, \u00edgy azok gyeng\u00fclni fognak. Arr\u00f3l nem\nis besz\u00e9lve, hogy a g\u00e9p nem csak az anag\u00e9n f\u00e1zisban l\u00e9v\u0151 sz\u0151rsz\u00e1lakat \u00e9geti\nki. Minthogy egy villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 k\u00fara ak\u00e1r 4-6 h\u00f3napot is ig\u00e9nybe\nvehet, m\u00e1r az \u0151szi-t\u00e9li h\u00f3napokban \u00e9rdemes lehet belekezdeni a villan\u00f3f\u00e9nyes\nsz\u0151rtelen\u00edt\u0151 haszn\u00e1lat\u00e1ba. \u00cdgy ak\u00e1r tavaszra el is \u00e9rhetj\u00fck az \u00e9vekig tart\u00f3\nsz\u0151rtelens\u00e9get. Tov\u00e1bbi el\u0151nye a hidegebb h\u00f3napokban val\u00f3 haszn\u00e1latnak, hogy\n\u0151sszel, t\u00e9len hossz\u00fa ruh\u00e1k alatt kevesebbet kell borotv\u00e1lni. Mert tegy\u00fck\nsz\u00edv\u00fcnkre a kez\u00fcnket: ki az aki t\u00e9lv\u00edz idej\u00e9n nem feledkezik meg a\nsz\u0151rtelen\u00edt\u00e9sr\u0151l? B\u0151vebben e cikkben fejtett\u00fck ki, mikor \u00e9rdemes villan\u00f3f\u00e9nyes\nsz\u0151rtelen\u00edt\u00e9sbe kezdeni! Villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 haszn\u00e1lata vil\u00e1gos b\u0151r\u00f6n,\ns\u00f6t\u00e9t sz\u0151r\u00f6n a legnagyobb hat\u00e1sfok\u00fa. Min\u00e9l s\u00f6t\u00e9tebb a sz\u0151rsz\u00e1l, ann\u00e1l t\u00f6bb\nmelanint tartalmaz s ann\u00e1l jobban fogja levezetni a f\u00e9nyenergi\u00e1t. A min\u00e9l\nvil\u00e1gosabb b\u0151r kevesebb melanint tartalmaz, visszaveri a f\u00e9nysugarakat, amit\nazt\u00e1n a sz\u0151rsz\u00e1l el tud nyelni. Ha azonban szol\u00e1riumba megy\u00fcnk, napozunk,\nnetal\u00e1n \u00f6nbarn\u00edt\u00f3t haszn\u00e1lunk, a villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s hat\u00e1sfok\u00e1t\ncs\u00f6kkentj\u00fck. Min\u00e9l s\u00f6t\u00e9tebb a b\u0151r, ann\u00e1l alacsonyabb intenzit\u00e1son lehets\u00e9ges a\nvillan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 haszn\u00e1lata, ami nagyobb kezel\u00e9ssz\u00e1mhoz vezet.\nNapoz\u00e1ssal r\u00e1ad\u00e1sul a sz\u0151rsz\u00e1lak is vil\u00e1gosodnak, \u00edgy dupl\u00e1n magunk ellen\ndolgozunk. Villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 haszn\u00e1lata melletti napoz\u00e1s, szol\u00e1rium\nnem csak cs\u00f6kkenti annak hat\u00e9konys\u00e1g\u00e1t, de vesz\u00e9lyeket is rejt: ugyanis\nvillan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s f\u00e9ny\u00e9rz\u00e9keny\u00edt. Nem v\u00e9letlen\u00fcl javasoljuk, az\negyes kezel\u00e9sek ut\u00e1n 2-3 napig ne tedd ki direkt napf\u00e9nynek a kezelt\nter\u00fcletet. Ezen fel\u00fcl f\u00e9nyv\u00e9d\u0151, naptej haszn\u00e1lata sz\u00fcks\u00e9ges! Ha m\u00e1r\nf\u00e9nyv\u00e9delem, mindenk\u00e9pp sz\u00f3t kell ejteni az anyajegyekr\u0151l, pigmentfoltokr\u00f3l.\nEzek voltak\u00e9pp olyan ter\u00fcletei a b\u0151rnek, ahol koncentr\u00e1ltan, nagy mennyis\u00e9gben\nfordul el\u0151 a fest\u00e9kanyag. Ennek k\u00f6vetkezt\u00e9ben ha ezeket el\u00e9ri az intenz\u00edv\nf\u00e9ny, ak\u00e1r f\u00e1jdalmas is lehet. Mi h\u00e1t a teend\u0151? Feh\u00e9r szemceruz\u00e1val be kell\nsat\u00edrozni a fel\u00fclet\u00fcket, \u00e9s kiker\u00fclni \u0151ket a villan\u00f3ablakkal. Enn\u00e9l\nbonyolultabb a helyzet a tetov\u00e1l\u00e1sokkal. Ilyenkor a b\u0151r irhar\u00e9teg\u00e9be\nfecskendeznek fest\u00e9kanyagot, ezzel mint\u00e1kat kirajzolva. Csakhogy ezen fest\u00e9kek\nis levezetik a f\u00e9nyt, r\u00e1ad\u00e1sul olyan f\u00e9msz\u00e1rmaz\u00e9kokat, egy\u00e9b vegy\u00fcleteket\ntartalmazhatnak, amik a villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 haszn\u00e1lat\u00e1ra\nkisz\u00e1m\u00edthatatlanul reag\u00e1lnak. Mondani sem kell, ha valaki intenz\u00edv f\u00e9nnyel\nt\u00e1vol\u00edtja el sz\u0151rzet\u00e9t, akkor szem\u00e9t fokozottan \u00f3vnia kell. Ez\u00e9rt kell\nvillan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 haszn\u00e1lata sor\u00e1n v\u00e9d\u0151szem\u00fcveget viselni! Noha az\notthoni g\u00e9pek nem olyan er\u0151sek, mint a szalonban haszn\u00e1latosak, szem\u00fcveg\nhaszn\u00e1lata azok eset\u00e9ben sem h\u00e1tr\u00e1ny. Menj\u00fcnk biztosra! Nem v\u00e9letlen\u00fcl\nmell\u00e9kel\u00fcnk mi is v\u00e9d\u0151szem\u00fcveget IPL villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151ink mell\u00e9. Sose\nvillant k\u00f6zvetlen\u00fcl a szemedbe! A fenti tan\u00e1csok megfogad\u00e1sa ut\u00e1n m\u00e1r\nkezd\u0151dhet is a k\u00fara! Villan\u00f3f\u00e9nyes sz\u0151rtelen\u00edt\u0151 haszn\u00e1lata elterjedt\nszalonban, de m\u00e9g jobb, ha otthon v\u00e9gzed. Tudunk is aj\u00e1nlani egy remek kis\nk\u00e9sz\u00fcl\u00e9ket, mely \u00e9vekre megszabad\u00edt a sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9s macer\u00e1j\u00e1t\u00f3l. Ez pedig a\nForever Skin IPL k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k. E k\u00e9sz\u00fcl\u00e9ket m\u00e1r 10 \u00e9ve, orvosokkal egyeztetve, s\nv\u00e1s\u00e1rl\u00f3i visszajelz\u00e9seket \u00f6sszegy\u0171jtve gy\u00e1rtatjuk. A piacon egyedi, mert nem\ncsak villan\u00e1ssz\u00e1m kijelz\u0151je van, de 2 cser\u00e9lhet\u0151 fej\u00e9nek k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en egy\u00e9b\nsz\u00e9p\u00e9szeti kezel\u00e9seket is v\u00e9gezhet\u00fcnk. Arcfiatal\u00edt\u00e1s \u00e9s Aknekezel\u00e9s\neg\u00e9sz\u00edtheti ki tart\u00f3s zs\u0151rtlen\u00edt\u00e9s\u00fcnket. \u00cdgy 1 k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kkel ak\u00e1r 3 f\u00e9le kezel\u00e9s\nis v\u00e9gezhet\u0151. Garant\u00e1lt 500 000 villan\u00e1ssz\u00e1ma b\u0151s\u00e9gesen el\u00e9g \u00e9vtizedekig tart\u00f3\nsz\u0151rtelens\u00e9ged fenntart\u00e1s\u00e1hoz \u2013 teljes testen, hisz teljes test sz\u0151rtelen\u00edt\u00e9se\n15-35 000 villant\u00e1sba ker\u00fcl. M\u00e9g bar\u00e1taidnak, rokonaidnak is marad benne. 6\nJ/cm2 er\u0151ss\u00e9ge t\u00f6k\u00e9letesen er\u0151s a sz\u0151r\u00f6k tart\u00f3s elt\u00fcntet\u00e9s\u00e9hez, de otthoni\nhaszn\u00e1lathoz m\u00e9g kell\u0151en biztons\u00e1gos. Mell\u00e9kelt v\u00e9d\u0151szem\u00fcveg \u00f3vja szemed a\nf\u00e9nysugarakt\u00f3l. K\u00f6lts\u00e9ghat\u00e9kony, biztons\u00e1gos, diszkr\u00e9t kezel\u00e9st v\u00e1s\u00e1rolsz meg\nvele. Remek befektet\u00e9s, mi? Szikla Zs\u00f3fia L\u00e1tod a t\u00fck\u00f6rben a v\u00e1ltoz\u00e1st?\n\u00c9letkorunk el\u0151rehaladt\u00e1val tetszik, nem tetszik, szembes\u00fcln\u00fcnk kell azokkal a\nterm\u00e9szetes folyamatokkal, melyeket \u00f6sszess\u00e9g\u00e9ben \u00f6reged\u00e9snek nevez\u00fcnk. A\nlelk\u00fcnk m\u00e9g fiatal, \u00e1m A mimikai r\u00e1ncok \u00e9s az \u00e9letkorral j\u00e1r\u00f3 r\u00e1ncok k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151\nokokb\u00f3l alakulnak ki, ez\u00e9rt kezel\u00e9s\u00fck is n\u00e9mik\u00e9pp elt\u00e9r\u0151. Sokan nem is tudj\u00e1k,\nhogy k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9g van a Minden lehets\u00e9ges eszk\u00f6zt bevetn\u00e9l, hogy gyorsabban el\u00e9rd\naz \u00e1lomalakot? Most kider\u00fcl, hogyan \u201csajtolhatod ki\u201d a maxim\u00e1lis hat\u00e9konys\u00e1got\na kavit\u00e1ci\u00f3s zs\u00edrbont\u00e1s haszn\u00e1lat\u00e1b\u00f3l a Forever Slim otthoni Ha tart\u00f3s,\nhat\u00e9kony, gyors hasi fogy\u00e1sr\u00f3l van sz\u00f3, bizony\u00e1ra legt\u00f6bb\u00fcnknek a hasi\nzs\u00edrlesz\u00edv\u00e1s ugrik be, mint az egyik legn\u00e9pszer\u0171bb plasztikai beavatkoz\u00e1s. De\nm\u00e9gis hogyan m\u0171k\u00f6dik Hab\u00e1r legt\u00f6bb\u00fcnk a fenek\u00e9n terpeszked\u0151 narancsb\u0151rt\u0151l\nszabadulna, hajlamosak vagyunk megfeledkezni egy olyan testr\u00e9sz\u00fcnkr\u0151l, mely\nm\u00e1r kora tavasszal, s\u0151t, m\u00e9g \u0151sszel is l\u00e1that\u00f3 helyen van: ez A megereszkedett\narcb\u0151r ut\u00e1latos jelens\u00e9g, igen \u00f6reges k\u00fcls\u0151t k\u00f6lcs\u00f6n\u00f6z az arcnak.\nFeszes\u00edt\u00e9s\u00e9re sz\u00e1mos praktika, kezel\u00e9sm\u00f3d, ann\u00e1l is t\u00f6bb cikk l\u00e9tezik. Az\n\u00e1h\u00edtott eredm\u00e9ny mindezek ellen\u00e9re Arcb\u0151r\u00fcnk eg\u00e9szs\u00e9ges, \u00fcde megjelen\u00e9s\u00e9nek\nalapja az alapos p\u00f3rustiszt\u00edt\u00e1s, hidrat\u00e1lts\u00e1g. 30-35 \u00e9v k\u00f6r\u00fcl viszont azt\nkezdj\u00fck tapasztalni, hogy kor\u00e1bban megszokott b\u0151r\u00e1pol\u00e1si rutinunk m\u00e1r nem a\nv\u00e1rt Keserves csat\u00e1t v\u00edvunk a biol\u00f3gi\u00e1val hasunk laposs\u00e1 t\u00e9tel\u00e9nek \u00e9rdek\u00e9ben.\nEnnek meg\u00e9rt\u00e9s\u00e9hez felt\u00e9tlen ismerni kell a hasi zs\u00edr okait, hogy mi\u00e9rt pont\noda \u00e9s mi\u00e9rt pont A lapos has, v\u00e9kony der\u00e9k mindannyiunk kit\u0171z\u00f6tt c\u00e9lja. Ennek\n\u00e9rdek\u00e9ben rengetegen kezdenek sporttev\u00e9kenys\u00e9gbe, hasizom gyakorlatba. Tegy\u00fck\nfel azonban a k\u00e9rd\u00e9st: val\u00f3ban eredm\u00e9nyes a fogy\u00e1s hasr\u00f3l c\u00e9lzott Az ember\n\u0151sid\u0151k \u00f3ta kutatja az \u00f6r\u00f6k fiatals\u00e1g forr\u00e1s\u00e1t. A rohamosan fejl\u0151d\u0151 technol\u00f3gia\n\u00e9s orvostudom\u00e1ny r\u00e9v\u00e9n soha m\u00e1skor nem voltunk olyan k\u00f6zel hozz\u00e1, mint most.\nKateg\u00f3ri\u00e1k Kik vagyunk? T\u00f6bb mint 12 \u00e9ve minden napunkat annak szentelj\u00fck,\nhogy pr\u00e9mium k\u00e9sz\u00fcl\u00e9keinkkel val\u00f3di, v\u00e1ltoz\u00e1st hozzunk sz\u00e9ps\u00e9g\u00e1pol\u00e1si\nrutinodba! Vel\u00fcnk nem kell lemondanod a szalonok ny\u00fajtotta kezel\u00e9sekr\u0151l,\nhiszen minden \u00e1ltalunk forgalmazott k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k a ma ismert leghat\u00e9konyabb\ntechnol\u00f3gi\u00e1kat alkalmazza\u2026 K\u00d6VESS MINKET! KIEMELT CIKK Csatlakozz hozz\u00e1nk!\n\u00c9rtes\u00fclj els\u0151k\u00e9nt \u00faj bejegyz\u00e9seinkr\u0151l! Legut\u00f3bbi bejegyz\u00e9seink C\u00edmk\u00e9k\nInnovat\u00edv term\u00e9kek, t\u00f6bb ezer el\u00e9gedett \u00fcgyf\u00e9l Term\u00e9kek rakt\u00e1rr\u00f3l azonnali\nsz\u00e1ll\u00edt\u00e1ssal Fordulj hozz\u00e1nk bizalommal v\u00e1laszt\u00e1sod el\u0151tt vagy haszn\u00e1lat\nk\u00f6zben is! Jelentkezz kezel\u00e9sre & tan\u00e1csad\u00e1sra, v\u00e1runk buda\u00f6rsi\nbemutat\u00f3term\u00fcnkbe! Adatv\u00e9delem, Jogi Nyilatkozat, \u00c1SZF \u00a9 Sz\u00e9p\u00edt\u0151G\u00e9pek.hu\n2018-2024 Minden jog fenntartva Ahhoz, hogy a lehet\u0151 legjobb b\u00f6ng\u00e9sz\u00e9si\n\u00e9lm\u00e9nyben lehessen r\u00e9szed ez a weboldal s\u00fctiket \u00e9s hasonl\u00f3 technol\u00f3gi\u00e1kat\nhaszn\u00e1l.\n\n"
    }
]
